Account.AdminUser.AssistantAdmin=Assistant Admin
Account.AdminUser.RootAdmin=Root Admin
Account.ApplyNow.AffiliateOpenOfService=ต้องการเปิดใช้บริการพร้อมกันทุกบริษัทในเครือ
Account.ApplyNow.AffiliateWantSystemE-Procurement=หากคุณมีบริษัทในเครือ คุณต้องการให้บริษัทในเครือใช้ระบบ e-Procurement ด้วยหรือไม่
Account.ApplyNow.BusinessType=Business Type
Account.ApplyNow.CanActivate=ออฟฟิศเมท ขอแนะนำให้ท่านทดลองใช้โปรแกรมสาธิต ก่อนการตัดสินใจ และหลังจากทดลองใช้แล้ว ท่านสามารถขอเปิดใช้บริการทันที
Account.ApplyNow.CompanyName=Company Name
Account.ApplyNow.Content=กรุณากรอกข้อมูลเบื้องต้นของท่าน เพื่อขอรับ UserName และ Password ก่อนทดลองใช้ระบบ
Account.ApplyNow.CustomerCode=Customer ID 6 หลัก
Account.ApplyNow.DecisionForInformation=ต้องการข้อมูลเพิ่มเติมในการตัดสินใจ
Account.ApplyNow.EmployeesNumber=จำนวนพนักงาน
Account.ApplyNow.ErrorBusinessTypeEmptry=กรุณาระบุประเภทธุรกิจด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorCompanyNameEmptry=กรุณาระบุชื่อบริษัทด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorCustEmpNumEmptry=กรุณาระบุจำนวนพนักงานด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorEmailEmptry=กรุณาระบุอีเมล์ด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorInterestProgramEmptry=กรุณาระบุ
Account.ApplyNow.ErrorIsCustomerEmptry=กรุณาระบุ
Account.ApplyNow.ErrorMobileNoEmptry=กรุณาระบุเบอร์โทรศัพท์มือถือด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorNameEmptry=กรุณาระบุชื่อผู้ติดต่อด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorNumOfCompanyEmptry=กรุณาระบุจำนวนบริษัทในเครือด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorPhoneNoEmptry=กรุณาระบุเบอร์โทรศัพท์ด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorPositionEmptry=กรุณาระบุตำแหน่งด้วยค่ะ
Account.ApplyNow.ErrorUseOnlineEmptry=กรุณาระบุ
Account.ApplyNow.InformationCorporate=Company Information
Account.ApplyNow.NameAndLastName=Contact Name
Account.ApplyNow.NoneCompany=บริษัท (หากไม่มีให้ใส่ 0)
Account.ApplyNow.NotService=ยังไม่เคยใช้บริการ
Account.ApplyNow.NumberOfCompany=จำนวนบริษัทในเครือ
Account.ApplyNow.OfficemateCustomer=ปัจจุบันท่านเป็นลูกค้าออฟฟิศเมทอยู่หรือไม่
Account.ApplyNow.OrganizationUseE-Procurement=องค์กรของท่านมีความต้องการใช้ระบบ e-Procurement เร็วๆนี้หรือไม่
Account.ApplyNow.People=คน
Account.ApplyNow.Position=Position
Account.ApplyNow.SelectBusinessType=กรุณาระบุประเภทธุรกิจ
Account.ApplyNow.SpecifiesCustId=ใช่ ระบุรหัสลูกค้า (ถ้าทราบ)
Account.ApplyNow.TheTryToSome=ต้องการทดลองใช้บางส่วนก่อน
Account.ApplyNow.Title=ทดลองใช้ระบบ | ติดต่อเจ้าหน้าที่ออฟฟิศเมทฯ
Account.ApplyNow.UseTheSystemImmediately=ต้องการใช้ระบบทันที ขอให้เจ้าหน้าที่แนะนำการใช้ระบบ
Account.ApplyNow.WarningMessage=ตำแหน่งแสดงผลข้อความแจ้งเตือน
Account.ChangedPasswordSuccess=ระบบได้บันทึกรหัสผ่านใหม่เรียบร้อยแล้วค่ะ
Account.ChangedPasswordSuccess.LogIn=กรุณาล็อคอินใหม่
Account.CloseSite.AdminToImage=รูปที่่สื่อถึงการเข้าไปดูแลระบบ
Account.CloseSite.AdminToImageAndEmail=รูปที่สื่อถึงการเข้าไปดูแลระบบ และส่งเมล์
Account.CloseSite.Email=Close online purchasing website by email informing user
Account.CloseSite.NoUserNotify=Close online purchasing website without informing user
Account.CloseSite.NoUserNotifyEmail=In case that administrator renovation website without inform user via e-mail can be selected here
Account.CloseSite.SelectSite=Select Improvement website format
Account.CloseSite.UserNotifyEmail=In case that administrator renovation website information by email to user can be selected here
Account.CloseSite.UserNotifyMessage=Message to inform users
Account.CloseSite.WebMessages=On site messages
Account.CloseSite.WebMessagesEmail=On site message and email
Account.ForceChangePassword.Home=Back to main page
Account.ForceChangePassword.NotUseSymbols=2. ไม่สามารถใช้สัญลักษณ์เหล่านี้  &lt; &gt; ? / &amp; * # % $
Account.ForceChangePassword.NumbersOrLettersAtLeastEight=1. ประกอบด้วยตัวเลข หรือตัวอักษรอย่างน้อย 8 หลัก
Account.ForceChangePassword.PasswordExpired=รหัสผ่านของคุณหมดอายุแล้ว ตามที่ผู้ดูแลกำหนดไว้ กรุณาเปลี่ยนรหัสผ่านเพื่อเข้าใช้งานในขั้นต่อไปค่ะ
Account.ForceChangePassword.Periodecally=เปลี่ยนรหัสผ่านตามระยะเวลาที่ผู้ดูแลกำหนด
Account.ForceChangePassword.RulesChangePassword=เพื่อความปลอดภัยในการใช้งาน กรุณาเปลี่ยนรหัสผ่านตามกฏการตั้งรหัสผ่าน ดังนี้
Account.ForceChangePassword.RulesSetPassword=กฎการตั้งรหัสผ่าน
Account.ForgotPassword.btnForgot=Send mail
Account.ForgotPassword.Content=ระบุอีเมล์ผู้ใช้งานของคุณ ระบบจะส่งเมล์แจ้งเพื่อให้คุณแก้ไขรหัสผ่านใหม่
Account.ForgotPassword.Mail=E-mail:
Account.ForgotPasswordFail.NotSendMail=e-Mail ไม่ถูกต้องค่ะ กรุณากรอก e-mail ที่ได้ลงทะเบียนใช้งานกับระบบค่ะ
Account.ForgotPasswordSuccess.ClickLinkEmail=กรุณาคลิกลิงก์จากอีเมล์ของท่าน ที่กรอกไว้ในขั้นตอนก่อนหน้านี้ เพื่อกำหนดรหัสผ่านใหม่ได้เลยค่ะ
Account.ForgotPasswordSuccess.SendMailSuccess=ระบบได้ส่งอีเมล์เรียบร้อยแล้วค่ะ
Account.LogInCenter.EndNewsAndEventContent1=สนธิ พึ่งศรีเพ็ง เจ้าหน้าที่กิจการทั่วไปและจัดซื้อ บริษัท สยามนิสสัน บอดี้ จำกัด
Account.LogInCenter.EndNewsAndEventContent2=ผู้จัดการฝ่ายทรัพยากรบุคคลและกิจการสัมพันธ์ บริษัท ท่อส่งปิโตเลียมไทย จำกัด
Account.LogInCenter.ForgotPassword=ลืมรหัสผ่าน?
Account.LogInCenter.NewsAndEventContent1="ระบบ OfficeMate e-Procurement ใช้งานได้ดีมากออฟฟิศเมท จะส่งของไปให้แต่ละศูนย์เลยไม่ต้องมารับที่สำนักงานใหญ่เหมือนเมื่อก่อน มันสะดวกมาก ทำให้ประหยัดเวลา ลดขั้นตอนหลายอย่าง"
Account.LogInCenter.NewsAndEventContent2="ออฟฟิศเมทได้เปรียบคู่แข่งคือรวดเร็ว และมีระบบขนส่งที่เป็นเครือข่ายสั่งขอแล้วรอรับได้เลยอีกวัน มีจุดแข็งคือช่วยประหยัดเวลา แรงงานและค่าใช้จ่าย ไม่จำเป็นต้องมีหน้าร้าน"
Account.LogInCenter.Readmore=...อ่านต่อ
Account.OpenSite.Email=Open online purchasing website by email user
Account.OpenSite.NoUserNotify=Open online purchasing website without informing user
Account.OpenSite.NoUserNotifyEmail=In case that administrator open online purchasing website after renovation without inform user via email can be selected here
Account.OpenSite.SelectSite=เลือกรูปแบบการเปิดเว็บไซต์
Account.OpenSite.UserNotifyEmail=In case that administrator open online purchasing website by email to user can be selected here
Account.SelectSiteAdmin=เลือกการเข้าใช้งาน
Account.SelectSiteAdmin.Admin=ดูแลระบบ
Account.SelectSiteAdmin.AdminContent=ผู้ดูแลระบบสามารถเข้าไปดำเนินการเพิ่มเติม หรือแก้ไขข้อมูลในส่วนต่างๆ ของไซต์ โดยคลิกลิงค์เข้าเว็บไซต์ ดูแลระบบด้านล่าง ระบบจะทำการปิดการใช้งานเว็บไซต์ของผู้สั่งซื้อสินค้าชั่วคราว เพื่อให้ท่านทำการปรับปรุง หรือเพิ่ม เติมข้อมูลในเว็บไซต์ของท่านค่ะ
Account.SelectSiteAdmin.ReportImage=รูปที่สื่อถึงรายงาน
Account.SelectSiteAdmin.ReportOrdeContent=ผู้ดูแลระบบสามารถคลิกที่ลิงค์ตรวจสอบรายงานการสั่งซื้อ นี้เพื่อเข้าไปตรวจ สอบรายงานการสั่งซื้อขององค์กรของท่าน โดยเว็บไซต์การสั่งซื้อสินค้าของ ท่านยังสามารถทำการสั่งซื้อได้ตามปกติค่ะ
Account.SelectSiteAdmin.ReportOrder=Verify Purchase order reports
Account.SetPassword.btnSetPassword=Send
Account.SetPassword.ConfirmNewPassword=ConfirmNewPassword
Account.SetPassword.NewPassword=NewPassword
Account.SetPassword.RulesChangePassword=เพื่อความปลอดภัยในการใช้งาน กรุณาเปลี่ยนรหัสผ่านตามเงื่อนไขกฏการตั้งรหัสผ่าน คือประกอบด้วยเลข หรือตัวอักษรอย่างน้อย 8 หลัก
Account.SetPasswordSuccess=ระบบได้บันทึกรหัสผ่านใหม่เรียบร้อยแล้วค่ะ
Account.SetProfileUser.ChangeLanguage=Change language
Account.SetProfileUser.ChangeMyImage=Change my image
Account.SetProfileUser.ChangePassword=Change password
Account.SetProfileUser.ProfileSetting=Privacy Settings
Account.SiteUnAvailable.AdminQuery=คำแนะนำ : คุณสามารถสอบถามข้อมูลผู้ดูแลระบบได้ ตามข้อมูลด้านล่างค่ะ
Account.SiteUnAvailable.AdminRemark=ข้อความจากผู้ดูแลระบบ
Account.SiteUnAvailable.CloseAdminSiteName=ผู้ปิดระบบ
Account.SiteUnAvailable.UpdateCloseSite=เว็บไซต์สั่งซื้อสินค้าปิดปรับปรุง
Account.SiteUnAvailable.UpdateSystemNow=ขณะนี้เว็บไซต์สั่งซื้อปิดการใช้งาน เนื่องจากผู้ดูแลระบบของท่านกำลังดำเนินการปรับปรุงระบบ
Admin.AllSetting.Administration=Administration
Admin.AllSetting.Approvals=Approvals
Admin.AllSetting.BudgetReport=Budget Report
Admin.AllSetting.CompanyInfo=Company Information
Admin.AllSetting.CompanyLogo=Company Logo
Admin.AllSetting.CompanySetting=Customize Settings
Admin.AllSetting.CompanySetup=Company Setup
Admin.AllSetting.CostCenters=CostCenters
Admin.AllSetting.Dashboard=Dashboard
Admin.AllSetting.Departments=Departments
Admin.AllSetting.FinalReview=Organization Overview
Admin.AllSetting.Reporting=Reporting
Admin.AllSetting.RequesterLines=Requester Lines
Admin.AllSetting.RequesterLinesAndApprovals=Purchasing authority and approval
Admin.AllSetting.RoleUsers=User Authority
Admin.AllSetting.Setting=Setting
Admin.AllSetting.Users=Users
Admin.CompanyHome=CompanyHome
Admin.CompanyInfo=CompanyInfo
Admin.CompanyInfo.CompanyEngName=Company Name(EN)
Admin.CompanyInfo.CompanyId=Company ID
Admin.CompanyInfo.CompanyThaiName=Company Name(TH)
Admin.CompanyInfo.Content=Specify organization’s basic information to starting tax invoice and delivery location for your organization
Admin.CompanyInfo.CustId=Customer ID
Admin.CompanyInfo.Data=See data
Admin.CompanyInfo.DefaultCustId=Customer ID(Default)
Admin.CompanyInfo.Detail=Information of the company
Admin.CompanyInfo.InvoiceAddress=Invoice Address
Admin.CompanyInfo.Modify=Edit
Admin.CompanyInfo.No=Item
Admin.CompanyInfo.SelcetData=ข้อมูลที่เลือก
Admin.CompanyInfo.SetOFM=*Specify by OfficeMate
Admin.CompanyInfo.Shipping=Shipping Address
Admin.CompanyInfo.ShippingAddress=Shipping Address
Admin.CompanyInfo.ShowWeb=For website information
Admin.CompanyInfo.Verify=Check
Admin.CompanyInfoReview=Company Info Review
Admin.CompanyInfoReview.CompanyLogo=Logo
Admin.CompanyInfoReview.CompanySetting=Setting
Admin.CompanyInfoReview.Introduction=Introduction
Admin.CompanyInformation=Company Information
Admin.CompanyLogo=Company Logo
Admin.CompanyLogo.Content=You can upload an organization’s logo which appears on the right side of your of the site to place your order
Admin.CompanyLogo.Example=Example display logo
Admin.CompanyLogo.FileExtension=Supported JPG, PNG files maximum 512 KB
Admin.CompanyLogo.Upload=Upload logo
Admin.CompanySetting.1Month=Change every one months
Admin.CompanySetting.2Level=2 Level
Admin.CompanySetting.2Month=Change every two months
Admin.CompanySetting.3Level=3 Level
Admin.CompanySetting.3Month=Change every three months
Admin.CompanySetting.Agreement=OfficeMate identify
Admin.CompanySetting.BudgetLevel=Level Budgetary Control
Admin.CompanySetting.BudgetPeriod=Time Control
Admin.CompanySetting.CompanyCatalog=Control items  via a company  catalog
Admin.CompanySetting.CompanyModel=Organization structure
Admin.CompanySetting.CompanyOrderId=กำหนดเอง
Admin.CompanySetting.ContentImage=You can setting your order and application
Admin.CompanySetting.ContentParkDay=*Except weekends and holidays
Admin.CompanySetting.Control=Order structure
Admin.CompanySetting.Day=Day
Admin.CompanySetting.DefaultLang=Select user language
Admin.CompanySetting.EditComplete=บันทึกข้อมูลเรียบร้อยแล้วค่ะ
Admin.CompanySetting.ENLang=English
Admin.CompanySetting.Example=Example OFM-120800001
Admin.CompanySetting.HeadUser=Setting
Admin.CompanySetting.IsAutoApprove=Allowed to bypass authorizer procedure for cost center that do not want to be approved
Admin.CompanySetting.IsByPassAdmin=Allowed to bypass administrative procedure in case of insufficient budget limit
Admin.CompanySetting.IsByPassApprover=Allowed buyer select other authorizer in case of insufficient credit limit
Admin.CompanySetting.Order=Setting purchase order
Admin.CompanySetting.OrderIDFormat=Set Up Purchase Order number
Admin.CompanySetting.OrderIdTypeA=Company ID - Cost Center ID - running number
Admin.CompanySetting.OrderIdTypeB=Company ID - Department ID - running number
Admin.CompanySetting.OrderIdTypeC=Department ID - Cost Center ID - running number
Admin.CompanySetting.OrderIdTypeD=Cost Center ID - running number
Admin.CompanySetting.OtherFeature=ตั้งค่าฟิเจอร์อื่นๆ
Admin.CompanySetting.ParkDay=Identify expiry time of purchasing approval process
Admin.CompanySetting.PriceType=Pricing model
Admin.CompanySetting.RePassword=For security system you can indentify your new password on your own time period
Admin.CompanySetting.ShowContactUs=Allowed to use Contact US menu to contact OfficeMate
Admin.CompanySetting.ShowOFMCat=Allowed to show OfficeMate catalog 
Admin.CompanySetting.ShowSpecialProd=Allowed user to request special products through the menu “Add Special products” to send e-mail to the system administrator.
Admin.CompanySetting.StandardOrderId=ตามมาตราฐาน
Admin.CompanySetting.THLang=Thai
Admin.CompanySetting.UseCompanyCatalog=ใช้แคตตาล๊อกองค์กร
Admin.CompanySetting.UseCompanyNews=Using notifications feature with user
Admin.CompanySetting.UseOFMCatalog=ใช้แคตตาล๊อกออฟฟิศเมท
Admin.CompanySetting.UseOfmNews=Allowed to get OfficeMate News
Admin.CompanySetting.User=Authen
Admin.CompanySetting.UseSMSFeature=Get SMS notification in order 
Admin.CompanySetting.XMonth=Customize
Admin.CompanySettingMenu.AllSetting=All Setting
Admin.CompanySettingMenu.CompanyInfo=Company Info
Admin.CompanySettingMenu.CostCenter=Cost Center
Admin.CompanySettingMenu.Department=Department
Admin.CompanySettingMenu.FinalReview=Final Review
Admin.CompanySettingMenu.Home=Home
Admin.CompanySettingMenu.RequesterLine=Requester Line
Admin.CompanySettingMenu.UserInfo=User Info
Admin.ConfirmHandelOrder.ConfirmSecurity=Confirm your identity for security information
Admin.CostCenter.Add=Create Cost Center
Admin.CostCenter.AddNewShipAddress=Create Shipping
Admin.CostCenter.Cancel=Cancel
Admin.CostCenter.ContentCostCenterID=English alphabets and numbers only
Admin.CostCenter.ContentCreate=Create Cost Center
Admin.CostCenter.ContentEdit=Edit Cost Center
Admin.CostCenter.ContentInfo=Cost Center Information
Admin.CostCenter.CostCenterID=Cost Center ID
Admin.CostCenter.CostCenterInfo=Cost Center Information
Admin.CostCenter.Create=Create Cost Center
Admin.CostCenter.CustID=Customer ID
Admin.CostCenter.DepartmentID=Department ID
Admin.CostCenter.DepartmentName=Department Name
Admin.CostCenter.Edit=Edit
Admin.CostCenter.EngName=Cost Center Name (EN)
Admin.CostCenter.InvoiceAddress=Invoice Address
Admin.CostCenter.IsAutoApprove=อนุญาติให้ข้ามขั้นตอนของผู้อนุมัติ สำหรับ Cost Center ที่ไม่ต้องการกำหนดผู้อนุมัติ
Admin.CostCenter.IsByPassAdmin=Allowed to bypass administrative procedure in case of insufficient budget limit
Admin.CostCenter.IsByPassApprover=อนุญาติให้ผู้สั่งซื้อเลือกผู้อนุมัติท่านอื่นได้ ในกรณีที่ผู้อนุมัติวงเงินอนุมัติไม่เพียงพอ
Admin.CostCenter.Modify=Edit
Admin.CostCenter.Province=Province
Admin.CostCenter.SelcetDept=Choosing Department
Admin.CostCenter.SelectInvoice=Select the invoice address for this cost center.
Admin.CostCenter.SelectList=Please select
Admin.CostCenter.SelectShipping=Select Shipping address
Admin.CostCenter.ShippingAddress=Shipping Address
Admin.CostCenter.ShowInvoiceAddress=Show invoice
Admin.CostCenter.ShowShipAddress=Show Shipping
Admin.CostCenter.Status=Status
Admin.CostCenter.StatusModify=Edit Status
Admin.CostCenter.ThaiName=Cost Center Name(TH)
Admin.CostCenter.ViewData=See data
Admin.CostCenter.ZipCode=Zip Code
Admin.CostCenterGuide=CostCenter Guide
Admin.CostCenterInfo=Costcenter Information
Admin.CreateNewsCompany.ErrorValid=วันที่เริ่มต้น ห้ามมากกว่าวันที่สิ้นสุด
Admin.CreateNewUser=CreateNewUser
Admin.Department.Add=Create Department
Admin.Department.Cancel=Cancel
Admin.Department.ContentCreate=Department Setting > Create Department
Admin.Department.ContentInfo=Department Setting > Department Information
Admin.Department.ContentModify=Department Setting > Edit Department
Admin.Department.Create=Create Department
Admin.Department.DeptID=Department ID
Admin.Department.DeptInfo=Department Information
Admin.Department.EngName=Department Name (EN)
Admin.Department.InfoModify=Edit Department
Admin.Department.Modify=Edit
Admin.Department.Status=Status
Admin.Department.StatusModify=Edit Status
Admin.Department.ThaiName=Department Name (TH)
Admin.Department.ViewData=See data
Admin.DepartmentGuide=Department Guide
Admin.EditCompanyDepartment.ErrorDepartmentName=Please enter Department Name.
Admin.EditCompanyInfo.ErrorCompanyEngNameEmptry=Please enter EngName.
Admin.EditCompanyInfo.ErrorCompanyThaiNameEmptry=Please enter ThaiName.
Admin.EditCostCenter.ErrorCostCenterEngNameEmptry=Please enter CostCenterEngName.
Admin.EditCostCenter.ErrorCostCenterIDEmptry=Please enter CostCenterID.
Admin.EditCostCenter.ErrorCostCenterThaiNameEmptry=Please enter CostCenterThaiName.
Admin.EditCostCenter.ErrorDepartmentIDEmptry=Please enter DepartmentID.
Admin.EditCostCenter.ErrorInvoiceAddressEmptry=Please enter Invoice Address.
Admin.EditCostCenter.ErrorShippingAddressEmptry=Please enter Shipping Address.
Admin.EditCostCenter.ErrorZipCodeEmptry=Please enter ZipCode.
Admin.EditDepartment.ErrorDepartmentIDEmptry=Please enter DepartmentID.
Admin.EditDepartment.ErrorEngNameEmptry=Please enter EngName.
Admin.EditDepartment.ErrorThaiNameEmptry=Please enter ThaiName.
Admin.EditNewsCompany.ErrorNewsDetailEmptry=Please enter News Detail.
Admin.EditNewsCompany.ErrorNewsNewsStatusEmptry=Please enter News Status.
Admin.EditNewsCompany.ErrorNewsPeriodEmptry=Please enter News Period.
Admin.EditNewsCompany.ErrorNewsPriorityEmptry=Please enter Priority.
Admin.EditNewsCompany.ErrorNewsTitleEmptry=Please enter News Title.
Admin.EditNewsCompany.ErrorNewsValidFromOrValidToEmptry=Please enter News ValidFrom.
Admin.ExportFinalReview.ApproverCreditBudget=Credit Approval
Admin.ExportFinalReview.ApproverLogin=Login Approver
Admin.ExportFinalReview.ApproverName=Approver Name
Admin.ExportFinalReview.Email=E-mail
Admin.ExportFinalReview.Role=User Authority
Admin.ExportFinalReview.ThaiName=Thai Name
Admin.ExportFinalReview.UserStatus=สถานะการใช้งาน
Admin.ExportFinalReview.Status=Status
Admin.FinalReview.ApproverCreditBudget=Credit Approval ({0})
Admin.FinalReview.ApproverLogin=Login Approver Name ({0})
Admin.FinalReview.ApproverName=Approver Name ({0})
Admin.FinalReview.Data=Information
Admin.FinalReview.Default=Default
Admin.FinalReview.Head=Final Review
Admin.FinalReview.Level1=Level 1
Admin.FinalReview.Level2=Level 2
Admin.FinalReview.Level3=Level 3
Admin.FinalReview.RequesterLogin=Login Requester Name
Admin.FinalReview.RequesterName=Requester Name
Admin.FinalReview.RequesterPermission=License Purchase
Admin.FinalReview.UserData=User Information
Admin.Index.Administrator=Administrator
Admin.Index.AlertNotComplete=! information could not be completed
Admin.Index.ErrorNotCompanyNews=Information not found
Admin.Index.IsNoLogo=Your organization hasn’t add LOGO yet
Admin.Index.IsPendingFromYou=! Waiting for your processing
Admin.Index.LastMonth=LastMonth
Admin.Index.Month=Month
Admin.Index.NowCostNotReqLine=There are currently {0} Cost Center without purchasing setting
Admin.Index.NowUserNotVerify=There are currently {0} users without activation
Admin.Index.Order.WaitingAdmin=purchase order awaiting approval
Admin.Index.Order+OrderStatus.Approved=Approved
Admin.Index.Order+OrderStatus.AdminAllow=Admin Allow
Admin.Index.Order+OrderStatus.Completed=Completed
Admin.Index.Order+OrderStatus.Deleted=Rejected
Admin.Index.Order+OrderStatus.Expired=Expired
Admin.Index.Order+OrderStatus.Partial=Partial Approved
Admin.Index.Order+OrderStatus.Revise=Revise
Admin.Index.Order+OrderStatus.Shipped=Shipped
Admin.Index.Order+OrderStatus.Waiting=Waiting for Approve
Admin.Index.Order+OrderStatus.WaitingAdmin=Waiting for Admin Allow
Admin.Index.PurchaseOrder=Overall Purchase Order
Admin.Index.SiteActivateStatus=Order status site
Admin.Index.ChangeSiteStatus = Chang Site
Admin.LearnAboutApproval=Approval Setting
Admin.ListCostCenterStatus.Active=Active
Admin.ListCostCenterStatus.Cancel=Cancel
Admin.ListDepartmentStatus.Active=Active
Admin.ListDepartmentStatus.Cancel=Cancel
Admin.ListUserStatus.Active=Active
Admin.ListUserStatus.Cancel=Cancel
Admin.ManageNews.AddNews=Create News Company
Admin.NewsCompany=NewsCompany
Admin.NewsCompany.Active=Active
Admin.NewsCompany.Add=Create News
Admin.NewsCompany.Cancel=Cancel
Admin.NewsCompany.Edit=Edit
Admin.NewsCompany.EditNewsComplete=News Complete
Admin.NewsCompany.High=High
Admin.NewsCompany.News=NewsCompany
Admin.NewsCompany.NewsDetail=Detail
Admin.NewsCompany.NewsPeriod=แสดงข่าวตั้งแต่วันที่
Admin.NewsCompany.NewsStatus=News Status
Admin.NewsCompany.NewsTitle=Headline
Admin.NewsCompany.Normal=Normal
Admin.NewsCompany.Period=News Period
Admin.NewsCompany.PeriodDefine=กำหนดช่วงเวลาการแสดงข่าว
Admin.NewsCompany.Priority=Importance
Admin.NewsCompany.Sequence=Item
Admin.NewsCompany.Since=Since
Admin.NewsCompany.SoonNews=แสดงข่าวทันที
Admin.NewsCompany.To=To
Admin.OrderSearch.ErrorKeyWord=กรุณาระบุคำค้นหาด้วยค่ะ
Admin.RequesterLineGuide= RequesterLine Guide
Admin.SetRequesterLine=Set Requester Line
Admin.SetRequsterLine.Day=Working days
Admin.Status.Active=Active
Admin.Status.Cancel=Cancel
Admin.UserFinalReview.Approver=Approver
Admin.UserFinalReview.DataUser=User Information
Admin.UserFinalReview.head=Check Settings
Admin.UserFinalReview.Requester=Requester
Admin.UserFinalReview.SetApprover=Approver Setting
Admin.UserInfo=UserInfo
Admin.ViewAdminCompany.AdminUser=Admin
Admin.ViewAllUser.SelectType=Select a category
Admin.ViewProductCatalogAddByPID.Detail=กรณีที่คุณทราบรหัสสินค้า หรือดูรหัสสินค้าจากแคตตาล็อกออฟฟิศเมท เพียงระบุรหัสสินค้าแล้ว คลิกเพิ่มไว้ใน List รายการ และเพิ่มลงแคตตาล็อกรายการสินค้าองค์กรของคุณ
Admin.ViewProductCatalogAddByTemplate.Content=ออฟฟิศเมท ได้คัดสรรรายการสินค้าที่ตรงกับความต้องการและเหมาะกับการใช้งานของคุณ โดยรวบรวมไว้ในชุดสินค้าแนะนะ พร้อมให้คุณเพิ่มรายการสินค้าเข้าแคตตาล็อกองค์กรที่เราจัดมาให้เพื่อคุณโดยเฉพาะ
Admin.ViewProductCatalogAddByTemplate.NoData=ไม่มีข้อมูล
Admin.ViewProductCatalogAddByTemplate.Title=เพิ่มรายการสินค้าจากชุดสินค้าแนะนำ
Admin.ViewProductCatalogByPID.CatalogType=ประเภทควบคุมสินค้า
Admin.ViewProductCatalogByPID.CatalogTypeID=รหัสการควบคุม
Admin.ViewProductCatalogByPID.Delete=Delete
Admin.ViewProductCatalogByPID.EmptyKeyword=กรุณาระบุข้อมูลที่จะค้นหาด้วยค่ะ
Admin.ViewProductCatalogByPID.ErrorKeyword=ไม่พบข้อมูลที่ค้นหา
ApplyNow.Customer=Customer
ApplyNow.CustomerCustID=Customer ( {0} )
ApplyNow.NeverService=ยังไม่เคยใช้บริการ
ApproveOrder.ViewOrderForApprover.LearnMore=Learn More
ApproveOrder.ViewOrderForApprover.OrderConsider=พิจารณาการสั่งซื้อ
Approver.Login.ErrorPasswordEmptry=Please enter Password.
Approver.Login.ErrorUserNameAndPasswordEmptry=Please enter UserName Or Password.
Button.AddNews=Create News
Button.AddToCartByPId=เพิ่มไว้ใน List รายการ
Button.All=All
Button.Back=Back
Button.BackToShopping=กลับไปเลือกซื้อสินค้า
Button.Cancel=Cancel
Button.CloseSite=Close website
Button.CloseSite.Email=Close website and inform user via email
Button.Confirm=Submit
Button.Create=Create
Button.Delete=Delete
Button.Detail=Details
Button.Edit=Edit
Button.Export=Export to excel
Button.Home=Back to main page
Button.IndexBack=Back to main page
Button.News=News
Button.NewsBack=Back
Button.NextStep=Next Step
Button.OK=OK
Button.OpenSite=Open website
Button.OpenSite.Email=Open website and inform user via email
Button.OpenSitePage=Activate
Button.ChangeSite=ChangeSite
Button.Save=Save
Button.Search=Search
Button.Sent=Sent
Button.ShowCostCenter=Show data
Button.Upload=Upload
Button.ViewDetail=See data
CartDetail.ApproverCostcenter=Approver in this costcenter
CartDetail.CallBackRequestStatus=ต้องการให้เจ้าหน้าที่ออฟฟิศเมทติดต่อกลับเพื่อยืนยันรายการสินค้า(เมื่อใบสั่งซื้อผ่านการอนุมัติ)
CartDetail.CostcenterPurchase=Costcenter is purchasing
CartDetail.CurrentBudget=Budget Information for
CartDetail.CurrentBudget.Caution=คำเตือน : ยอดใบสั่งซื้อนี้เกินวงเงินรวมของแผนก ใบสั่งซื้อจะถูกส่งไปให้ผู้ดูแลระบบของท่านอนุมัติ หรือ แก้ไขรายการสินค้าให้วงเงินเพียงพอเพื่อส่งไปหาผู้อนุมัติค่ะ
CartDetail.CustId=Customer Id
CartDetail.EmptryCostCenter=You do not have costcenter information, please contact your admin.
CartDetail.ErrorCurrentBudget=Cost Centerที่ท่านเลือก ยังไม่ได้กำหนดวงเงินควบคุม กรุณาติดต่อเจ้าหน้าที่ค่ะ
CartDetail.ErrorSelectedProduct=Please add product to your cart
CartDetail.InformationOrder=Support purchase order’s information
CartDetail.InformationPurchase=Order Information
CartDetail.MyCostCenter=Agency / Purchasing Department
CartDetail.NotSelectedCostcenter=Please,select coscenter
CartDetail.Remark=Remark
CartDetail.SelectedCostcenter=Selected Costcenter
CartDetail.ShipContactor=Contactor
CartDetailPartial.AddCartByProductId=AddCart By ProductId
CartDetailPartial.ButtonAddcart=button-addTocart-en.png
CartDetailPartial.ButtonCalculate=recal-EN.png
CartDetailPartial.ButtonDelate=deleteItem-EN.png
CartDetailPartial.Discount=Discount
CartDetailPartial.ExcVat=(Exc Vat)
CartDetailPartial.FullPrice=Price
CartDetailPartial.GrandTotalAmt=Grand Total
CartDetailPartial.IncVat=(Inc Vat)
CartDetailPartial.Item=Items
CartDetailPartial.ItemInCart=Item In Cart
CartDetailPartial.NetAmt=Total
CartDetailPartial.PleaseCalculate=*Please calculate when you chaned quantity product
CartDetailPartial.Price=Price
CartDetailPartial.ProductId=Product ID
CartDetailPartial.ProductName=Product Name
CartDetailPartial.ProductNotInYourCatalog=This Product isn't in your company catalog
CartDetailPartial.Quantity=Quantity
CartDetailPartial.THB=THB
CartDetailPartial.TotalDeliveryCharge=TotalDeliveryCharge
CartDetailPartial.TotalDeliveryFee=Delivery Charge
CartDetailPartial.TotalPriceProductExcVatWithDisCountAmount=Net Total (Exclusive VAT)
CartDetailPartial.TotalPriceProductNoneVatWithDisCountAmount=Net Total-VAT Exempt Items
CartDetailPartial.TotalVatAmt=Vat 7 %
CreateUser.DetailPassword=*Not less than 8 characters.
CreateUser.DetailUserId=*Only e-Mail address
CreateUser.Email=E-mail
CreateUser.EmailEmptry=Please enter a e-Mail.
CreateUser.EmailInSystem=This email in System.
CreateUser.EngLanguage=English
CreateUser.EngName=Name-SurName(English)
CreateUser.EngNameEmptry=Please enter a EnglishName.
CreateUser.ErrorEmailIncorrectFormat=Incorrect format email.
CreateUser.ErrorPhoneNotCorrect=กรุณากรอกตัวเลขเท่านั้นค่ะ
CreateUser.Fax=Fax No
CreateUser.InitializePassword=The system set auto password.
CreateUser.Language=DisplayLanguage
CreateUser.Mobile=Mobile
CreateUser.MobileEmptry=กรุณากรอกเบอร์โทรศัพท์มือถือด้วยค่ะ
CreateUser.Password=Password
CreateUser.PasswordEmptry=Please enter a password.
CreateUser.PasswordNotEqual=Please check password sync with confirmpassword.
CreateUser.Phone=Phone
CreateUser.PhoneEmptry=Please enter a  phone.
CreateUser.PhoneExt=Ext
CreateUser.RePassword=ConfirmPassword
CreateUser.Role=The active role
CreateUser.RoleApprover=Approver
CreateUser.RoleAssistantAdmin=AssistantAdmin
CreateUser.RoleEmptry=Please choose active role.
CreateUser.RoleObserve=Observe
CreateUser.RoleRequester=Requester
CreateUser.SendEmail=Send e-Mail to the user.
CreateUser.ThaiLanguage=Thai
CreateUser.ThaiName=Name-SurName(Thai)
CreateUser.ThaiNameEmptry=Please enter a ThaiName.
CreateUser.UploadImage=Upload image files.
CreateUser.UploadImageDetail=File Supported JPG, PNG and the recommend size is 143 x 40 pixels.
CreateUser.UserId=Email
CreateUser.VerifyNow=Send mail Verify to User.
DataUserPermission.CostcenterId=CostcenterId
DataUserPermission.CostcenterName=Costcenter Name
DataUserPermission.CustId=CustId
DataUserPermission.Permission=Permission
DataUserPermission.StartDate=Start Date
Department.DepartmentList.ThemeA.BrandFilter=Select Product by Brands
Department.DepartmentList.ThemeA.ProductHistory=View Recently
Department.DepartmentList.ThemeA.ProductNew=สินค้าใหม่สุดๆ! ในหมวด
Department.DepartmentList.ThemeA.ProductPromotion=Special promotions!
Department.DepartmentList.ThemeA.ProductRecommend=สินค้าแนะนำในหมวด
Department.DepartmentList.ThemeA.ProductVisiting=You are visiting Drink category
Department.DepartmentSortByType.Brand=Brand
Department.DepartmentSortByType.New=New arrivals
Department.DepartmentSortByType.PriceHighToLow=Price: high to low 
Department.DepartmentSortByType.PriceLowToHigh=Price: low to high
Department.DepartmentSortByType.Promotion=Promotions
Department.DisplayType=รูปแบบการแสดงผล
Department.ProductList.ListView.SimilarDepartment=สินค้าใกล้เคียงกัน
Department.ProductList.OfficeSupply.AllDetail=Details
Department.ProductListViewType=Sort By
Department.ProductOutofStock=Out of Stock
Department.SortByDept=เรียงลำดับชนิดสินค้าด้วย
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.AdminAllow=Admin Allow
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.Approved=Approved
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.Completed=Completed
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.Deleted=Rejected
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.Expired=Expired
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.Partial=Partial Approve
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.Revise=Revise
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.Shipped=Shipped
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.Waiting=Waiting for Approve
Eprocurement2012.Models.Order+OrderStatus.WaitingAdmin=Waiting for Admin Allow
Error.DeleteCostCenter = คุณไม่สามารถลบ Cost Center ID นี้ได้ เนื่องจากยังมีใบสั่งซื้อรอดำเนินการอยู่ค่ะ
Error.DeleteDepartment = คุณไม่สามารถลบ รหัสฝ่าย นี้ได้ เนื่องจากยังมีใบสั่งซื้อรอดำเนินการอยู่ค่ะ
Home.ContactUs.CompanyId=CompanyID
Home.ContactUs.CompanyName=Organization
Home.ContactUs.ContactDetail=Message
Home.ContactUs.ContactTitle=Topic
Home.ContactUs.Content=Please the details form below Officemate to sent.
Home.ContactUs.ContentSpecial=Please the details form below your admin to sent.
Home.ContactUs.Email=Contact e-Mail
Home.ContactUs.ErrorContactDetailEmpty=Please enter detail.
Home.ContactUs.ErrorContactTitleEmpty=Please select topic.
Home.ContactUs.ErrorEmailEmpty=Please enter your e-mail.
Home.ContactUs.ErrorEmailFalse=Please recheck your e-mail.
Home.ContactUs.ErrorPhoneNoEmpty=Please enter your phone number.
Home.ContactUs.ErrorUserNameEmpty=Please enter your name number
Home.ContactUs.ListContactTitle1=Replacement or refund.
Home.ContactUs.ListContactTitle2=Information about product.
Home.ContactUs.ListContactTitle3=Information about service.
Home.ContactUs.ListContactTitle4=Problems of system.
Home.ContactUs.ListContactTitle5=Other.
Home.ContactUs.PhoneNo=Phone
Home.ContactUs.SelectContactTitle=Select the Contact Title.
Home.ContactUs.Title=Officemate the contact.
Home.ContactUs.UserName=Contact Name
Home.ContactUsSpecial.AdminName=Admin Name
Home.ContactUsSpecial.Title=Request special product is not in Officemate Catalog.
Home.Index.ButtonDetailCart=Detail cart.
Home.Index.CSSCartItem=cart-item-numberEn 
Home.Index.DoyouhaveOrder=You have
Home.Index.exclusiveProvide=exclusive Provide To
Home.Index.ItemInYourCart=Items in your cart.
Home.Index.ItemInYourCartAndYourOrderOnProcess=Items in your cart and your order on process.
Home.Index.NewsAdmin=Admin News
Home.Index.NewsOFM=Officemate News
Home.Index.Order=Orders
Home.Index.Orderdetail=Orderdetail
Home.Index.OrderOnApprove=Order approved
Home.Index.OrderOnProcess=Order on process
Home.Index.OrderOnRevise=Order revise
Home.Index.Overview=Overview
Home.Index.YourProductsInCart=Your products in cart.
Home.Index.YourProductsInCartUnit=Your product item in cart
Home.Index.YourProductsInCartUnitName=items
Mail.AdminAllowProdOutOfOFMMail.Subject=ใบสั่งซื้อเพื่ออนุมัติเป็นกรณีพิเศษ กรณีลูกค้าสั่งซื้อสินค้านอก catalog ขององค์กร (ใบสั่งซื้อเลขที่:{0})
Mail.AdminAllowProdOutOfOFMMail.Content_1=คุณ <b>{0}</b> ต้องการทำการอนุมัติใบสั่งซื้อเลขที่<b>{1}</b>แต่ไม่สามารถดำเนินการได้ เนื่องจากลูกค้ามีการสั่งซื้อสินค้านอก catalog ขององค์กร ดังนั้นจึงส่งต่อใบสั่งซื้อมายังคุณ เพื่อขอพิจารณาอนุมัติสินค้าในใบสั่งซื้อเป็นกรณีพิเศษ
Mail.AdminAllowProdOutOfOFMMail.Content_2=เมื่อคุณทำการอนุมัติเรียบร้อยแล้ว  ใบสั่งซื้อนี้จะส่งต่อไปยังผู้อนุมัติต่อไปเพื่อทราบการอนุมัติกรณีพิเศษนี้ และทำการอนุมัติใบสั่งซื้อเป็นขั้นตอนต่อไป กรุณาอนุมัติใบสั่งซื้อนี้ภายใน <b>{0}</b> วันทำการ หากเกินกำหนดระบบจะทำการยกเลิกใบสั่งซื้อนี้โดยอัตโนมัติค่ะ
Mail.ActivateSiteMail.Alternate=Now Officemate e-Procurement Solution is available to service. If you have any inquiry,please contact your e-Procurement adminstrator
Mail.ActivateSiteMail.Subject=Mail Activate Site from Administrator
Mail.AdminAllowBudgetMail.Content=The order <b>{1}</b> from {0} cannot be processed due to this order has exceeded the budget limit. In order to approve this order, you must approve this order to complete this purchase.After this order is approved, this order will be transfer to approver to complete this purchase . <br/> <br/>Note: Please approve this order within {2} business days otherwise this order will be expired.
Mail.AdminAllowBudgetMail.Subject=Admin Allow Budget Order no {0}
Mail.AdminAllowBudgetToApproveMail.Content=Khun {0} has already approved your Order ID. <b>{1}</b> and forword this order, you must approve this order to complete this purchase.<br/> <br/>Note: Please approve this order within {2} business days; otherwise this order will be expired.
Mail.AdminAllowBudgetToApproveMail.Subject=Admin Allow Budget To Approve Order no {0}
Mail.AdminAllowBudgetToRequesterMail.Content=Khun {0} has already approved your Order ID. <b>{1}</b>
Mail.AdminAllowBudgetToRequesterMail.Subject=Admin Allow Budget To Requester Order no {0}
Mail.ApproveAndForwardMail.Content=Khun {0} you an order no. <b>{1}</b> and Khun {2} have approved and forward to you for approval, because of limited approved credit please approve with in {3} business days otherwise the order will be forward to the next level approver or will be expired
Mail.ApproveAndForwardMail.OrderAdjustment=ใบสั่งซื้อนี้มีการแก้ไข {0} ครั้ง
Mail.ApproveAndForwardMail.Subject=Approve And Forward no {0}
Mail.ApproveOrderMail.ContentCOL=Khun {0} approved your order no. <b>{1}</b> COL will deliver your order as in condition
Mail.ApproveOrderMail.Subject=Approve Order no {0}
Mail.ApproverDeleteOrderMail.Content=Khun {0} has deleted your order no. <b>{1}</b>
Mail.ApproverDeleteOrderMail.Subject=Approver Delete Order no {0}
Mail.ApproverRemark=Remark from Approver:
Mail.ApproverSentReviseOrderMail.Content=Khun {0} sent you an order no. <b>{1}</b> back to revise. Please log in to Officemate e-Procurement's website to revise your order according to your approver's suggestion.
Mail.ApproverSentReviseOrderMail.Subject=Approver Sent Revise Order no {0}
Mail.AttachFile=Document Attach File:
Mail.Authorization=Authorization
Mail.AutoApproveOrderMail.Subject=ใบสั่งซื้อเลขที่: {0} ได้รับการอนุมัติเรียบร้อยแล้ว
Mail.BudgetLimit=Budget Limit:
Mail.BudgetslimitPeriod=Budgets limit Period:
Mail.BusinessType=BusinessType :
Mail.ChoosingModel=Choosing Model:
Mail.ClickChangePassword=คลิกเพื่อขอเปลี่ยนรหัสผ่าน
Mail.ClickEditOrder=Click here to Edit Order
Mail.ClickOrderForApprovalFromMail=Click here to approve page
Mail.CloseSiteMail.Alternate=Now Officemate e-Procurement Solution is Unavailable to service If you have any inquiry,please contact your e-Procurement administrator
Mail.CloseSiteMail.Subject=Mail Close Site from Administrator
Mail.Code=Code :
Mail.CompanyEName=Company Name(EN):
Mail.CompanyID=Company ID:
Mail.CompanyModel=Cooperage's structure model:
Mail.CompanyName=Company Name:
Mail.CompanyTName=Company Name(TH):
Mail.Createnewsite=Create new site
Mail.CreateOrderMail.Content=Khun {0} sent you an order no. <b>{1}</b> for approval, please approve with in {2} business days otherwise the order will be forwarded to the next level approver or will be automatic expired.
Mail.CreateOrderMail.Subject=Create Order no {0}
Mail.CustEmpNum=Number of customer:
Mail.CustomerID=Customer ID:
Mail.Dear=Dear
Mail.DearAdmin=Dear Admin
Mail.DearUser=Dear User
Mail.DeleteRemark=Delete Remark:
Mail.DeliveryAddress=Delivery Address:
Mail.DiscountRate=Discount Rate:
Mail.Edit=ตรวจสอบการแก้ไข
Mail.Email=E-mail:
Mail.FooterCOL=COL Public Company Limited 24 Soi on-nuch 66/1 Suanluang, Bangkok 10250<br />OfficeMate Contact Center : 02-739-5555 online ext 2, Fax: 02-763-5555, e-Mail : eprocurement@officemate.co.th<br />Copyright 2008 © OfficeMate e-Procurement. All Right Reserved
Mail.ForgotPassword=กรุณาคลิกที่นี่ เพื่อกำหนดรหัสผ่านใหม่
Mail.ForgotPasswordMail.Alternate=This e-mail contain user's information of Officemate e-Procurement Account
Mail.ForgotPasswordMail.Subject=Officemate eProcurement Forgot Password
Mail.InterestProgram=Will your company need to use e-procurement in a recent time?
Mail.InvoiceAddress=Invoice Address:
Mail.IsCustomerDisplay=Have you already applied for an Office Mate membership?
Mail.MobileNo=Mobile number:
Mail.Name=Contact name:
Mail.NumOfCompany=Number of company’s branches:
Mail.OFMRemark=Note to OfficeMate:
Mail.OrderExpireMail.Subject=Order Expire Order no {0}
Mail.OtherRemark=Other Remark
Mail.PermissionAdmin=1.Permission to add additional product other than the standard catalog[Admin]
Mail.PermissionMerchandiser=2.Permission to add new items in the standard catalog [Merchandiser]
Mail.PhoneNo=Phone number:
Mail.Position=Position :
Mail.PriceFormat=Price Format:
Mail.ProductCategory=4.Permission to purchase out of stock product category 
Mail.ProductDetail=Product Detail
Mail.ProductName=Product Name:
Mail.Question=Question
Mail.ReferenceNo=Reference remark :
Mail.ReferenceRemark=Note to Approver:
Mail.Remark=Remark:
Mail.RequesterDeleteOrderMail.Content=Khun {0} has deleted your order no. <b>{1}</b>
Mail.RequesterDeleteOrderMail.Subject=Requester Delete Order no {0}
Mail.RequesterReviseOrderMail.Content=Khun {0} has revised the order no. <b>{1}</b> and sent it back to you for approved. Please recheck order detail that has been correctly changed or not.
Mail.RequesterReviseOrderMail.Subject=Requester Revise Order no {0}
Mail.RequestingDate=Requesting Date:
Mail.Requestingform= Requesting form
Mail.RequestProductFromOFMCatalogMail.Alternate= Khun {0} had sent a request for a new item other than the standard catalog in your organization for your approval.
Mail.StandardCatalog=3.Permission to add additional items other than standard catalog
Mail.Thetimelimit=The time limit:
Mail.TimeOrder=ระยะเวลาที่สามารถสั่งซื้อได้: 
Mail.UseOnline=Is your company has branches? If yes, Will they need to use e-procurement?
Mail.User=User:
Mail.VerifyUserMail.Subject=Officemate eProcurement Verify User
Mail.WarningExpireMail.Subject=Warning Expire for Order no {0}
Master.logout=Log Out
Master.ChangeSite=Change Site
Master.Welcome=Welcome
Menu.Home.ContactOFM=Contact Officemate
Menu.Home.MaintainSystem=Setting System
Menu.Home.MyProfile=My Profile
Menu.Home.PermissionUser=My Permission Data
Menu.Home.ReportAdmin=My report
Menu.Home.Repurchase=My repurchase
Menu.Home.SettingAdmin=Maintain System
Menu.Home.SettingUserProfile=Setting My Profile
MenuAdmin.AddProductCatalogByPID=Add product by productId
MenuAdmin.AddProductCatalogByRecommend=Add product from recommend product by officemate
MenuAdmin.CompanyInfo=CompanyInfo
MenuAdmin.DeleteProductCatalogByPID=ลบข้อมูลสินค้าจาก Catalog องค์กร
MenuAdmin.Home=Home
MenuAdmin.InformationProductCatalog=ข้อมูลรายการสินค้าควบคุมองค์กรของคุณ
MenuAdmin.NewsCompany=NewsCompany
MenuAdmin.Report=PurchaseReport
MenuAdmin.SelectProductCatalogOFM=Select product from officemate catalog
MenuAdmin.SetProductCatalog=SetProductCatalog
MenuAdmin.ViewContactUs=ContactUs
Model.Company.FixPrice= Fix price.
Model.Company.FloatPrice=Standing price.
Model.Company.ManualOrderID=Manual format.
Model.Company.NotUseCatalog=User officemate catalog.
Model.Company.OrderTypeByBudget=Control by budget and order.
Model.Company.OrderTypeByOrder=Control by budget.
Model.Company.StandardOrderID=Standard format.
Model.Company.UseCatalog=Use company catalog.
MyProfile.Mypermission=My Permission
MyProfile.Myprofile=My Profile
MyProfile.RemainDayForceChangedPassword={0} days left
News.Cancel=Cancel
News.Company=ภายในองค์กร
News.NewsStatus=แสดงข่าว
News.Officemate=Officemate News
News.PriorityHight=Hight Priority!
News.PriorityLow=Low Priority
NewSiteData.ErrorBudgetLevelTypeEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorBudgetPeriodTypeEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorCompanyENameEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorCompanyIdEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorCompanyModelEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorCompanyTNameEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorCustIdEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorDefaultLangEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorDefaultParkDayEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorDiscountRateEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorIsSiteActivateEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorOrderControlTypeEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorOrderIDFormatEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorPhoneNumberEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorPriceTypeEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorRePasswordPeriodEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorUseOfmCatalogEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorUserENameEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorUserIDEmptry=Please enter.
NewSiteData.ErrorUserIDFalse=Incorect email formate.
NewSiteData.ErrorUserTNameEmptry=Please enter.
NewSiteData.ListBudgetLevelType.Company=Company
NewSiteData.ListBudgetLevelType.Costcenter=Costcenter
NewSiteData.ListBudgetLevelType.Department=Department
NewSiteData.ListBudgetPeriodType.Half=Half
NewSiteData.ListBudgetPeriodType.Month=Month
NewSiteData.ListBudgetPeriodType.Quarter=Quarter
NewSiteData.ListBudgetPeriodType.Year=Year
NewSiteData.ListParkDay.3=3
NewSiteData.ListParkDay.5=5
NewSiteData.ListParkDay.7=7
NewSiteData.ListPriceType.Fix=Fix
NewSiteData.ListPriceType.Float=Float
NewSiteData.OrderControlType.ByBudgetAndOrder=ByBudgetAndOrder
NewSiteData.OrderControlType.ByOrder=ByOrder
NewSiteData.SiteActivate.No=Non Activate
NewSiteData.SiteActivate.Yes=Activate
NotifyMeData.ErrorEmail=กรุณากรอก Email ค่ะ
NotifyMeData.NonRegularEmail=Email ไม่อยู่ในรูปแบบที่ถูกต้องค่ะ
NotifyMeData.NonRegularMobile=เบอร์มือถือ ไม่อยู่ในรูปแบบที่ถูกต้องค่ะ
OFMAdmin.CreateNewSite.2Model=2 level
OFMAdmin.CreateNewSite.3Model=3 level
OFMAdmin.CreateNewSite.AdminEName=Name - Surname (English)
OFMAdmin.CreateNewSite.AdminExt=Extension
OFMAdmin.CreateNewSite.AdminFax=Fax No
OFMAdmin.CreateNewSite.AdminMobile=Mobile No
OFMAdmin.CreateNewSite.AdminPhone=Phone No
OFMAdmin.CreateNewSite.AdminTName=Name - Surname (Thai)
OFMAdmin.CreateNewSite.AllowAddProduct=Allows the system administrator to add products from officeMate catalog.
OFMAdmin.CreateNewSite.AllSetting=Structure Setting
OFMAdmin.CreateNewSite.BudgetLevelType=Level of budgetary control
OFMAdmin.CreateNewSite.BudgetPeriodType=Time Control
OFMAdmin.CreateNewSite.CompanyCatalog=Catalog Control
OFMAdmin.CreateNewSite.CompanyEName=Company Names (English)
OFMAdmin.CreateNewSite.CompanyFormat=Custom
OFMAdmin.CreateNewSite.CompanyId=CompanyId
OFMAdmin.CreateNewSite.CompanyModel=Organizational Structure
OFMAdmin.CreateNewSite.CompanyTName=Company Names (Thai)
OFMAdmin.CreateNewSite.CustId=CustID
OFMAdmin.CreateNewSite.DefaultDeliCharge=Transport configuration. if product has special shipping (default).
OFMAdmin.CreateNewSite.DefaultLang=Select the language to display to the user.
OFMAdmin.CreateNewSite.DefaultLangEN=English
OFMAdmin.CreateNewSite.DefaultLangTH=Thai
OFMAdmin.CreateNewSite.DefaultParkDay=During time of order is pending approval
OFMAdmin.CreateNewSite.Discount=Discount(%)
OFMAdmin.CreateNewSite.InvAddr=Invoice Address
OFMAdmin.CreateNewSite.IsApprover=Approver
OFMAdmin.CreateNewSite.IsAutoApprove=Allowed to skip the approval process. For CostCentre is not set approver (Auto Approve).
OFMAdmin.CreateNewSite.IsByPassAdmin=Allowed to bypass the administrative process. If the budget is not enough.
OFMAdmin.CreateNewSite.IsByPassApprover=Allowed to choose other approver. If the approved budget is not enough.
OFMAdmin.CreateNewSite.IsRequester=Requester
OFMAdmin.CreateNewSite.NotUseCompanyCatalog=Use Officemate Catalog
OFMAdmin.CreateNewSite.OrderControlType=Order Structure
OFMAdmin.CreateNewSite.OrderIDFormat=OrderID Format
OFMAdmin.CreateNewSite.OrderIDTypeA=CompanyId - CostcenterId - running number
OFMAdmin.CreateNewSite.OrderIDTypeB=DepartmentId - CostcenterId - running number
OFMAdmin.CreateNewSite.OrderIDTypeC=CostcenterId - running number
OFMAdmin.CreateNewSite.OtherFeature=Setting Other Feature.
OFMAdmin.CreateNewSite.OtherRole=Other Role
OFMAdmin.CreateNewSite.PriceType=Pricing model
OFMAdmin.CreateNewSite.RadioButton1Month=Changed every 1 months.
OFMAdmin.CreateNewSite.RadioButton2Month=Changed every 2 months.
OFMAdmin.CreateNewSite.RadioButton3Month=Changed every 3 months.
OFMAdmin.CreateNewSite.RadioButtonXMonth=Custom.
OFMAdmin.CreateNewSite.RePasswordPeriod=For the security of the system. You can assign a user to change the password for your specified time range.
OFMAdmin.CreateNewSite.RootAdmin=Root Admin
OFMAdmin.CreateNewSite.SearchCustID=Customer ID
OFMAdmin.CreateNewSite.SearchData=ค้นหาข้อมูลลูกค้า
OFMAdmin.CreateNewSite.SettingCompany=Company Setting
OFMAdmin.CreateNewSite.ShipAddr=Shipping Address
OFMAdmin.CreateNewSite.ShowContactUs=Allow user connect to Officemate with "Contact Us" menu.
OFMAdmin.CreateNewSite.ShowOfmCat=Allowed to display items in the officeMate catalog on product list.
OFMAdmin.CreateNewSite.ShowOutofStock=Allows User to add products out of stock.
OFMAdmin.CreateNewSite.ShowSpecialProd=Allows users to request special product with "add special items" for send mail to the administrator.
OFMAdmin.CreateNewSite.SiteActive=Enabled Website Status
OFMAdmin.CreateNewSite.StandardFormat=Standard
OFMAdmin.CreateNewSite.UploadLogo=Upload Your Company Logo
OFMAdmin.CreateNewSite.UseCompanyCatalog=Use Company Catalog
OFMAdmin.CreateNewSite.UseCompanyNews=Use News Feature.
OFMAdmin.CreateNewSite.UseOfmNews=Allowed to show Officemate news.
OFMAdmin.CreateNewSite.UseReferenceCode=Use Reference product Code.
OFMAdmin.CreateNewSite.UseSMSFeature=Get sms notification in the event that an order is about to expire.
OFMAdmin.CreateNewSite.XMonthDay=day
OFMAdmin.CreateNewSite.SaleRequest=Sale Request
OFMAdmin.CreateNewSite.AdminOfmRemark=Admin Of Remark
OFMAdmin.Index.Active=Active
OFMAdmin.Index.ActiveSite=Site Active
OFMAdmin.Index.Cancel=Cancel
OFMAdmin.Index.Catalog=Catalog type
OFMAdmin.Index.Check=Check
OFMAdmin.Index.CompanyId=CompanyId
OFMAdmin.Index.CompanyName=Company Name
OFMAdmin.Index.CompStatus=Company Status
OFMAdmin.Index.CreateBy=Create Site By
OFMAdmin.Index.CreateOn=Create Site Date
OFMAdmin.Index.Export=Export Data
OFMAdmin.Index.Order=Item
OFMAdmin.Index.OrderControlType=Control Order Type
OFMAdmin.Index.PriceType=Price Format
OFMAdmin.OverViewMenuBar.CheckData=Data checking
OFMAdmin.OverViewMenuBar.CustomersOverview=ภาพรวมลูกค้า
OFMAdmin.OverViewMenuBar.SelectData=เลือกดูข้อมูล
OFMAdmin.ProductControl=ข้อมูลรายการสินค้าควบคุมขององค์กร
OFMAdmin.SearchCompany.Active=เปิดใช้งาน
OFMAdmin.SearchCompany.Cancel=ปิดการใช้งาน
OFMAdmin.TrackOrders=Purchase order reports
OFMAdmin.TrackOrders.SearchOrder=ค้นหาใบสั่งซื้อ
OFMAdmin.TrackOrders.Select=คุณสามารถเลือกดู
OFMAdmin.UserInfo.AllAdmin=Admin Information
OFMAdmin.UserInfo.AllUser=User Information
OFMAdmin.UserInfo.Create=Create User
OFMAdmin.ViewAllNews.Company=Company
OFMAdmin.ViewAllNews.News=News
OFMAdmin.ViewAllNews.NewsType=News Type
OFMAdmin.ViewAllNews.SearchCompanyId=ค้นหาจากรหัสองค์กร
OFMAdmin.ViewNewSiteDetail.DefaultLang=ภาษาการแสดงผลให้กับผู้ใช้งาน (ตั้งค่าเริ่มต้น)
OFMAdmin.ViewNewSiteDetail.RePasswordText=ช่วงเวลากำหนดการเปลี่ยน Password
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadCount=Item
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadCreateBy=ผู้ดำเนินการ
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadCreateOn=วัน-เวลาที่ส่ง
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadDateTime=Date/Time
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadEmailBCC=สำเนาลับถึง
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadEmailCC=สำเนาถึง
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadEmailTo=ส่งถึง
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadLogID=Details
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadProcessRemark=การดำเนินการ
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadRemark=Detail
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadSendMailSuccess=Status
OFMAdmin.ViewOrderDetail.HeadSubject=Subject
OFMAdmin.ViewOrderDetail.IntoProduct=รอสินค้าเข้า
OFMAdmin.ViewOrderDetail.MailTransLog=ตรวจสอบการส่งเมล์
OFMAdmin.ViewOrderDetail.OFMShipType=ออฟฟิศเมทจัดส่ง
OFMAdmin.ViewOrderDetail.Order=ดำเนินการใบสั่งซื้อ
OFMAdmin.ViewOrderDetail.OrderStatus=สถานะงาน
OFMAdmin.ViewOrderDetail.POSShipType=จัดส่งทางไปรษณีย์
OFMAdmin.ViewOrderDetail.ProcessLog=หมายเหตุภายในอื่นๆของเจ้าหน้าที่ออฟฟิศเมท
OFMAdmin.ViewOrderDetail.ProcessRemark=การดำเนินการอื่นๆ
OFMAdmin.ViewOrderDetail.RefInvNo=Invoice No
OFMAdmin.ViewOrderDetail.Remark=Remark
OFMAdmin.ViewOrderDetail.SelectProcess=เลือกการดำเนินการ
OFMAdmin.ViewOrderDetail.SelectProcessRemark=เลือกการดำเนินการอื่นๆ
OFMAdmin.ViewOrderDetail.ShippingType=กำหนดรูปแบบการจัดส่ง
OFMAdmin.ViewOrderMail.OrderId= รายละเอียดเมล์ใบสั่งซื้อเลขที่
OFMAdmin.ViewOrderMail.Subject=Subject
OFMAdmin.ViewOrderMail.CreateOn=วัน-เวลาส่ง
OFMAdmin.ViewOrderMail.SendMailSuccess=สถานะการส่ง
OFMAdmin.ViewOrderMail.EmailTo=ส่งถึง
OFMAdmin.ViewOrderMail.EmailCC=สำเนาถึง
OFMAdmin.ViewOrderMail.EmailBCC=สำเนาลับถึง
OFMAdmin.ViewOrderMail.EmailFrom=ผู้ส่ง
Order.ConfirmOrder=Order confirmation
Order.ConfirmOrder.Baht=Baht
Order.ConfirmOrder.CurrentUsedCostCenter=Agency / Purchasing Department
Order.ConfirmOrder.Discount=Discount
Order.ConfirmOrder.ExcVat=(Not include Vat)
Order.ConfirmOrder.GrandTotalAmt=Grand Total
Order.ConfirmOrder.IncVat=(include vat)
Order.ConfirmOrder.ListUserApprover=Agency Approvals
Order.ConfirmOrder.NotProductCatalog=**This Product isn't in your company catalog
Order.ConfirmOrder.OrderToCostCenter=Purchases for organization / Department
Order.ConfirmOrder.Piece=Piece
Order.ConfirmOrder.Price=Price
Order.ConfirmOrder.ProductId=ProductId
Order.ConfirmOrder.ProductName=Product name
Order.ConfirmOrder.Quantity=Quantity
Order.ConfirmOrder.Sum=Subtotal
Order.ConfirmOrder.TotalDeliveryCharge=Delivery Charge
Order.ConfirmOrder.TotalDeliveryFee=Delivery Charge Special
Order.ConfirmOrder.TotalPriceProductExcVatWithDisCountAmount=Net price (include tax)
Order.ConfirmOrder.TotalPriceProductNoneVatWithDisCountAmount=Net price (Not include tax)
Order.ConfirmOrder.TotalVatAmt=Vat 7%
Order.ViewDataOrder.ApprovrOrderDate=Approvr Order Date
Order.ViewDataOrder.CompanyId=CompanyId
Order.ViewDataOrder.CostCenterId=CostCenterId
Order.ViewDataOrder.CountOrder=Count Order
Order.ViewDataOrder.GrandTotalAmount=Total Amount (Inc Vat)
Order.ViewDataOrder.OrderDate=OrderDate
Order.ViewDataOrder.OrderId=OrderId
Order.ViewDataOrder.OrderInformation=OrderInformation
Order.ViewDataOrder.OrderStatus=Order Status
Order.ViewDataOrder.OrderSummary=Summary order
Order.ViewDataOrder.ReviseOrder=ReviseOrder
Order.ViewDataOrder.CustID = CustID
Order.ViewOrder.ActionBy=Action By
Order.ViewOrder.ActionRemark=Action Remark
Order.ViewOrder.Approver=Approver
Order.ViewOrder.ApproverName=Approver Name
Order.ViewOrder.ApproverRemark=Approver Remark
Order.ViewOrder.CompanyName=Company Name
Order.ViewOrder.CostCenterName=CostCenter Name
Order.ViewOrder.CustID=Costomer Id
Order.ViewOrder.DepartmentName=Department
Order.ViewOrder.EmailRequester=Purchaser e-mail
Order.ViewOrder.EmptryOrder=not found information order.
Order.ViewOrder.Fax=Fax No
Order.ViewOrder.InvoiceAddress=Invoice Address
Order.ViewOrder.OFMRemark=OFM Remark
Order.ViewOrder.OrderActivity=รายละเอียดการดำเนินการ
Order.ViewOrder.OrderCompleted=Purchase order completed
Order.ViewOrder.OrderDetail=View profile document
Order.ViewOrder.OrderItems=Items purchased
Order.ViewOrder.Phone=Phone
Order.ViewOrder.Print=Print web form
Order.ViewOrder.ReferenceInvoice=Reference Invoice
Order.ViewOrder.ReferenceRemark=Reference remark
Order.ViewOrder.Remark=Remark
Order.ViewOrder.Requester=Requester
Order.ViewOrder.RequesterName=Requester Name
Order.ViewOrder.ShippingAddress=Shipping Address
Order.ViewOrder.StepProcess=Procedures Performed
Order.ViewOrder.UserId=UserId
Order.ViewOrder.WaitingApproval=Pending approval
Order.ViewSearchDataOrder.Head=View Search Data Order
Product.Detail.Baht=Baht
Product.Detail.Description=Detail
Product.Detail.Discount=ประหยัด
Product.Detail.DiscountPercent=Discount(%)
Product.Detail.IsVat=มูลค่าภาษี
Product.Detail.LearnMore=Learn More
Product.Detail.NormalPrice=Normal
Product.Detail.NowOrder=สั่งซื้อตอนนี้เลย
Product.Detail.Price=Price
Product.Detail.PriceExcVat=ราคาปกติ(ก่อน Vat)
Product.Detail.PriceIncVat=Total Price (Included VAT)
Product.Detail.ProductHistory=สินค้าล่าสุดที่คุณเข้าชม
Product.Detail.ProductId=Product ID
Product.Detail.ProductRelated=สินค้าใช้ร่วมกัน อย่าลืมซื้อนะค่ะ
Product.Detail.Select=Select
Product.Detail.SelectProduct=กรุณาเลือกสินค้า
Product.Detail.Special=พิเศษสุดๆ
Product.Detail.TotalDeliveryFee=Delivery Charge
Product.Detail.TotalPriceProductExcVatWithDisCountAmount=Net Price(รวม Vat)
Product.Detail.TransCharge=กรณีนอกพื้นที่จัดส่ง 10 จังหวัด ค่าจัดส่ง ราคา
Product.Detail.Unit=Unit
Product.NotifyMe.MobileNo = MobileNo
Product.NotifyMe.Quantity = Quantity 
Product.NotifyMe.Remark = Remark 
ProductCatalog.AddCart=button-addTocart-en.png
ProductCatalog.AddProductCatalogByPID=Add product by productId
ProductCatalog.AddProductErrorPID0=Please enter productId
ProductCatalog.AddProductErrorPID1=Have product {0} in your request list
ProductCatalog.AddProductErrorPID2=Have product {0} in your catalog
ProductCatalog.ButtonGoToSetProductCatalog=Set Catalog Product
ProductCatalog.ButtonListProduct= Details
ProductCatalog.Emptry= Emptry Product
ProductCatalog.EmptrySelectProduct=Please selected product
ProductCatalog.ErrorAddProductCatalogByTemplate=Please selected Template
ProductCatalog.ErrorProductCatalogByTemplate=รหัสสินค้านี้มีอยู่ใน Catalog ของคุณแล้วค่ะ
ProductCatalog.ErrorSelectUser=Please Selected Requester
ProductCatalog.HeadCheckAll=All
ProductCatalog.HeadDisplayName=User
ProductCatalog.HeadNo=Item
ProductCatalog.HeadProductId=ProductID
ProductCatalog.HeadProductName=ProductName
ProductCatalog.HeadProductPrice=Price
ProductCatalog.HeadProductUnit=Unit
ProductCatalog.HeadQuantity=Amount
ProductCatalog.HeadTemplateId=TemplateId
ProductCatalog.HeadTemplatetotalProduct=TotalProduct (Item)
ProductCatalog.HeadValidFrom=วันที่เริ่มใช้งาน
ProductCatalog.HeadValidTo=วันสุดท้ายที่ใช้งาน
ProductCatalog.InformationYourProduct=List control products your company
ProductCatalog.NoProduct=ไม่พบข้อมูลสินค้า
ProductCatalog.ProductID=ProductId
ProductCatalog.ProductQty=Quantity
ProductCatalog.TotalControlProduct=Total your control products {0} items
ProductCatalog.TotalProductOFM=Total products in officemate catalog {0} items
ProductTemplate.Template1=Template 1
ProductTemplate.Template2=Template 2
ProductTemplate.Template3=Template 3
Report.Conditional.Costcenter=Costcenter
Report.Conditional.From=From
Report.Conditional.FromPrice=Price from
Report.Conditional.OrderPrice=Order Price
Report.Conditional.To=To
Report.ConditionalOrderReport.HeadCostCenterID=Cost Center ID
Report.ConditionalOrderReport.HeadCostCenterName=Cost Center Name
Report.ConditionalOrderReport.HeadDisplayName=Name
Report.ConditionalOrderReport.HeadEmail=E-mail
Report.ConditionalOrderReport.HeadSelect=Select
Report.CostcenterOrderReport.RankFilter=See data
Report.CostcenterOrderReport.SelectTime=Selected Time Period
Report.DateFilter.1To3Day=Orders 1-3 days
Report.DateFilter.4To7Day=Orders 4-7 days
Report.DateFilter.7DayUp=Orders after 7 days
Report.DateFilter.Today=Today Orders
Report.Filter.All=All
Report.ListOrderFromSummaryOrder=List Order From Summary Order
Report.Menu.CompleteOrder=Complete Order Report
Report.Menu.ConditionalOrder=Conditional Order Report
Report.Menu.CostcenterOrder=Reports Order by Costcente
Report.Menu.ExpireOrder=Expire Order Report
Report.Menu.HeadReport=Purchase order reports
Report.Menu.OnProgressOrder=On Progress Order Report
Report.Menu.OrderHistory=Order History Report (7 days - 1 year)
Report.MonthFilter.1Month=Orders after 1 months
Report.MonthFilter.1Week=Orders after 7 days
Report.MonthFilter.3Month=Orders after 3 months
Report.MonthFilter.6Month=Orders after 6 months
Report.Quarters.Q1=The first quarter (Jan-Mar)
Report.Quarters.Q2=The second quarter (Apr-Jun)
Report.Quarters.Q3=The third quarter (Jul-Sep)
Report.Quarters.Q4=The fourth quarter (Oct-Dec)
Report.RankFilter.TopFifty=top fifty
Report.RankFilter.TopTen=top ten
Report.RankFilter.TopTwenty=top twenty
Report.Search.Error=Please specify the search criteria.
Report.SearchOrder=Search Order
Repurchase.ButtonRepurchase=button-addTocart-en.png
Repurchase.ErrorMyOrderEmptry=Order 0 Items
Repurchase.ErrorQuantityEmptry=คุณยังไม่ได้ระบุจำนวนสินค้าที่ต้องการค่ะ
Repurchase.MyOrder=My Order
Repurchase.MyOrderId=OrderID
Repurchase.MyProductId=ProductId
Repurchase.MyProductName=ProductName
Repurchase.MyProductPrice=Price
Repurchase.MyProductQuantity=Quantity
Repurchase.MyProductUnit=Unit
Revise.ReviseOrderCancel=ยกเลิกขั้นตอนการแก้ไขใบสั่งซื้อเรียบร้อยแล้วค่ะ
Revise.ViewReviseOrderSuccess=รายการสั่งซื้อนี้ถูกส่งไปหาผู้อนุมัติแล้วค่ะ
SearchDataOrder.ErrorEmptry=Please enter your order number
SearchDataOrder.OrderId=Order Number
SearchDataOrder.SearchMyOrder=Search my order
SetProductCatalogRequest=SetProductCatalogRequest
SetProductCatalogRequest.ButtonAddToProductCatalog=Add product to catalog
SetProductCatalogRequest.EndDate=End Date
SetProductCatalogRequest.HeadSelectUserId=Select
SetProductCatalogRequest.HeadUserId=UserId
SetProductCatalogRequest.HeadUserName=UserName
SetProductCatalogRequest.ListRequester=List requester
SetProductCatalogRequest.SelectAllCompany=By Company
SetProductCatalogRequest.SelectByRequester=By User
SetProductCatalogRequest.SelectExpireDate=Set during date (dd-MM-yyyy)
SetProductCatalogRequest.SelectType=Type add catalog product
SetProductCatalogRequest.StartDate=Start Date
SetRequesterLine.ApprovalBudget=Credit Approval
SetRequesterLine.ApprovalPeriod=Approval period
SetRequesterLine.Approver=Approver
SetRequesterLine.ApproverLevel1=Level 1
SetRequesterLine.ApproverLevel2=Level 2
SetRequesterLine.ApproverLevel3=Level 3
SetRequesterLine.CoscenterId=CoscenterId
SetRequesterLine.CoscenterName=CoscenterName
SetRequesterLine.ErrorApprover=Please recheck approver name
SetRequesterLine.ErrorBudget=Please recheck budgets
SetRequesterLine.Complete=Update Approver Complete
SetRequesterLine.Requester=Requester
SetRequesterLine.ResetApproval=Reset Approver
SetRequesterLine.RoleRequesterAndApprovals=ข้อมูลสิทธิ์การสั่งซื้อและอนุมัติ
SetRequesterLine.SelectApprover=Select Approver
SetRequesterLine.SelectCostcenter=Select Costcenter
SetRequesterLine.SelectRequester=Select Requester
Shared.ChangeLanguage.Menu=Menus and messages
Shared.ChangeLanguage.UserLanguageEN=Eng
Shared.ChangeLanguage.UserLanguageTH=Thai
Shared.ChangePassword.ConfirmNewPassword=Confirm new password
Shared.ChangePassword.ErrorEmptry=Please,Enter your password
Shared.ChangePassword.NewPassword=New your password
Shared.ChangePassword.OldPassword=Current your password
Shared.ChangePassword.PasswordLength=your password less than 8 digits.
Shared.ChangePassword.PasswordNotEqual=New password and Confirm password not match
Shared.ChangePassword.PasswordSymbol=find symbol in your password
Shared.CostCenterID.Error=CostCenterID Duplicate
Shared.DataListUser.Approver=Approver
Shared.DataListUser.ChangePasswordOn=Last change your password
Shared.DataListUser.EditUser=Edit data
Shared.DataListUser.HeadUserId=User ID
Shared.DataListUser.IsVerified=Activation via e-mail
Shared.DataListUser.Observer=Observer
Shared.DataListUser.RemoveUser=Cancel
Shared.DataListUser.Requester=Requester Name
Shared.DataListUser.UserLastActive=Latest Active
Shared.DataListUser.UserRole=Role User
Shared.DataListUser.UserRoleRootAdmin=Role Admin
Shared.DataListUser.UserStatusName=Statis
Shared.DataUserProfile.CompanyId=CompanyId
Shared.DataUserProfile.CompanyName=CompanyName
Shared.DataUserProfile.DisplayName=DisplayName
Shared.DataUserProfile.Extension=Extension
Shared.DataUserProfile.fax=Fax No
Shared.DataUserProfile.mobile=Mobile
Shared.DataUserProfile.PhoneNo=Telephone Number
Shared.DataUserProfile.RemainDayForceChangedPassword=Remain DayForce Changed Password
Shared.DataUserProfile.UserId=e-Mail for login
Shared.DataUserProfile.UserLastActive=User Last Active
Shared.DefaultPropertyDepartment.BrandFilter=Product by Brands
Shared.DepartmentID.Error=DepartmentID Duplicate
Shared.LogInCenter.ButtonLogIn=LogIn
Shared.LogInCenter.Error=user or password not correct.
Shared.LogInCenter.ErrorDefaultCompany=please contact administrator.
Shared.LogInCenter.ErrorConfirmNewPasswordEmptry=Please enter confirm New password.
Shared.LogInCenter.ErrorNewPasswordEmptry=Please enter new password.
Shared.LogInCenter.ErrorOldPasswordEmptry=Please enter old password.
Shared.LogInCenter.ErrorOldPasswordNotCorrect=password not correct.
Shared.LogInCenter.ErrorPasswordEmptry=Please enter your password.
Shared.LogInCenter.ErrorUserIdEmptry=Please enter your e-mail.
Shared.LogInCenter.Password=Password
Shared.LogInCenter.PasswordChangeComplete=Password Changed Complete
Shared.LogInCenter.Title=SignIn
Shared.LogInCenter.UserId=e-Mail
Shared.Master.Index=HOME
Shared.Master.PurchaseReport=PURCHASE REPORTS
Shared.MyApprover.ApproveCreditLimit=Credit Approval:
Shared.MyApprover.ApproveCreditLimit.Bath=baht
Shared.MyApprover.Name=Name
Shared.MyApprover.ParkDay=Park Day:
Shared.MyApprover.ParkDay.Day=Day
Shared.MyApprover.UserThaiName=The approval No.
Shared.MyApprover.AppThaiName=Administrator
Shared.MyImage.SelectFile=Select file
Shared.MyImage.Text=Choose an image file from your computer no larger than (512KB)
Shared.MyImage.UploadFile=Upload
Shared.MyProfile=Profile
Shared.MyProfile.Email=E-mail
Shared.MyProfile.EngName=English Name
Shared.MyProfile.ExtNumber=Extension
Shared.MyProfile.FaxNumber=Fax No
Shared.MyProfile.MobileNumber=Mobile
Shared.MyProfile.PhoneNumber=Phone
Shared.MyProfile.ProfileImage=Image
Shared.MyProfile.ThaiName=Thai Name
Shared.OrderActivity.Content=* สำหรับกรุงเทพฯ และเขตปริมณฑลจะได้รับสินค้าภายใน 1 วันทำการ และสำหรับต่างจังหวัดจะได้รับสินค้าภายใน 3-5 วันทำการค่ะ
Shared.OrderActivity.DateTime=Date/Time
Shared.OrderActivity.Process=การดำเนินการ
Shared.OrderDetailPartial.EditQuantity=Edit
Shared.OrderDetailPartial.Quantity=Amount
Shared.Profile.Master.Download=Download
Shared.Profile.Master.EditProfileUser=EditProfileUser
Shared.Profile.Master.Faq=FAQ
Shared.Profile.Master.GeneralInformation=GeneralInformation
Shared.Profile.Master.Help=Help
Shared.Profile.Master.Information=Information
Shared.Profile.Master.Introduction=Introduction
Shared.PropertyDepartment=เลือกสินค้าตามคุณสมบัติ
Shared.QuickInfo.Description=More details
Shared.QuickInfo.Quantity=ระบุจำนวน
Shared.QuickInfo.TransCharge=(กรณีนอกพื้นที่จัดส่ง 10 จังหวัด)
Shared.QuickInfoProcessStatus.Or=OR
Shared.Register.ErrorEmailEmpty=กรุณากรอกอีเมล์ด้วยค่ะ
Shared.RelateDepartment=หมวดสินค้าอื่นที่เกี่ยวข้อง
Shared.SelectCompany=กรุณาเลือกองค์กรที่เข้าใช้งาน
Shared.UserRoleMoreOneCompany=คุณมีสิทธิ์เข้าใช้งานมากกว่า 1 องค์กร
Report.Menu.ReportBudget=Budget report
CartDetail.SelectedRedio=กรุณาเลือกการอนุมัติด้วยค่ะ
ReportBudget.CompanyBudget=Budget Company
ReportBudget.CompanyId=Company ID
ReportBudget.CompanyThaiName=Company Name (TH)
ReportBudget.CompanyEngName=Company Name (EN)
ReportBudget.CompanyModel=Organizational Structure
ReportBudget.BudgetLevelType=Level Budgetary Control
ReportBudget.BudgetPeriod=Budgets limit period
ReportBudget.OriginalAmt=งบประมาณเริ่มต้น
ReportBudget.BudgetAmt=งบประมาณปัจจุบัน
ReportBudget.UsedAmt=งบประมาณที่ใช้ไป
ReportBudget.WaitingOrderAmt=ยอดใบสั่งซื้อที่รอการอนุมัติ
ReportBudget.RemainBudgetAmt=งบประมาณคงเหลือ
ReportBudget.WaitingCurrentUserAmt=ยอดใบสั่งซื้อที่รอการอนุมัติจากคุณ
ReportBudget.CurrentUserApproveAmt=ยอดใบสั่งซื้อที่คุณอนุมัติไปแล้ว
ReportBudget.Level=Item
ReportBudget.DepartmentID=Department ID
ReportBudget.DepartmentThaiName=Department Name(TH)
ReportBudget.DepartmentEngName=Department Name(EN)
ReportBudget.CostCenterID=Cost Center ID
ReportBudget.CostCenterThaiName=Cost Center Name (TH)
ReportBudget.CostCenterEngName=Cost Center Name (EN)
ReportBudget.Company.3Level=3 Level (Company,Department,CostCenter)
ReportBudget.Company.2Level=2 Level (Company,CostCenter)
ReportBudget.DetailBudget=รายละเอียดการใช้งบประมาณขององค์กร
ReportBudget.OrderId=อ้างอิงใบสั่งซื้อ
ReportBudget.CreateOn=วันที่ดำเนินการ
ReportBudget.BudgetIncAmt=งบประมาณที่เพิ่มขึ้น
Account.VerifyUserSuccess.NewPassword=รหัสผ่านใหม่
Account.VerifyUserSuccess.ConfirmNewPassword=ยืนยันรหัสผ่านใหม่
Content.ResetApprover=กรณีคลิกปุ่ม ลบข้อมูล ข้อมูลจะถูกรีเซ็ตค่าใหม่ทันทีค่ะ
Mail.DataSetting=ข้อมูลการตั้งค่าต่างๆ
Mail.OrderControlType=รูปแบบการสั่งซื้อ :
Mail.BudgetLevelType=Budget limit level :
Mail.BudgetPeriodType=Budget limit period :
Mail.DefaultParkDay=ใบสั่งซื้อจะหมดอายุภายใน {0} วันทำการ
Mail.UseOfmCatalog=รูปแบบแคตตาล็อคสินค้า :
Mail.ParkDay=The time limit :
Mail.BasicFeatures=ฟีเจอร์พื้นฐาน :
Mail.ShowContactUs=Allowed to use Contact US menu to contact OfficeMate
Mail.Not=No
Mail.ShowSpecialProd=Allowed user to request special products through the menu “Add Special products” to send e-mail to the system administrator.
Mail.UseCompanyNews=Using notifications feature with user
Mail.UseOfmNews=Allowed to get OfficeMate News
Mail.UseSMSFeature=Get SMS notification in case purchase order approval Is about to expire
Mail.SpecialFeatures=ฟีเจอร์พิเศษ :
Mail.IsByPassApprover=Allowed buyer select other authorizer in case of insufficient credit limit
Mail.IsByPassAdmin=Allowed to bypass administrative procedure in case of insufficient budget limit * by Budget and Order only
Mail.IsAutoApprove=Allowed to bypass authorizer procedure for cost center that do not want to be approved
Mail.DefaultDeliCharge=กำหนดการคิดค่าขนส่ง ในกรณีที่สินค้ามีค่าขนส่งพิเศษ (ค่าตั้งต้น)
Mail.AllowAddProduct=Allows the system administrator to add products from officeMate catalog. * กรณีเลือกใช้แคตตาล็อดองค์กรเท่านั้น
Mail.ShowOutofStock=อนุญาติให้สั่งซื้อรายการสินค้าขาดชั่วคราว
Mail.ShowOfmCat=Allowed to display items in the officeMate catalog on product list. * กรณีเลือกใช้แคตตาล็อดองค์กรเท่านั้น 
Mail.UseReferenceCode=ต้องการใช้รหัสสินค้าอ้างอิงขององค์กร
Mail.AdminOfmRemark=Remark :
Mail.CreateBy=สร้างไซต์โดย :
Mail.SaleRequest=ผู้แจ้งขึ้นไซต์ :
Mail.BudgetPeriodType.Year=Year
Mail.BudgetPeriodType.Haft=Haft
Mail.BudgetPeriodType.Quarter=Quarter
Mail.BudgetPeriodType.Month=Month
Mail.BudgetLevelType.Company=Company
Mail.BudgetLevelType.Department=Department
Mail.BudgetLevelType.CostCenter=Cost Center
Mail.UseOfmCatalog.Yes=สั่งซื้อผ่าน Officemate Catalog
Mail.UseOfmCatalog.No=สั่งซื้อผ่าน Catalog องค์กร
Mail.OrderControlType.ByBudgetAndOrder=คุมงบประมาณ และต้องผ่านการอนุมัติใบสั่งซื้อ (byBudgetAndOrder)
Mail.OrderControlType.ByOrder=ต้องผ่านการอนุมัติใบสั่งซื้อ (byOrder)
Mail.CompanyModel.3Level=Three Hierarchy (Company,Department,Cost Center)
Mail.CompanyModel.2Level=Second Hierarchy (Company,Cost Center)
Mail.PriceType.Float=Float
Mail.PriceType.Fix=Fix
Report.Menu.GoodReceive=Goods Received
PartialReceive.ErrorActionDate=กรุณากรอกวันที่รับสินค้าด้วยค่ะ
PartialReceive.ErrorRemainQty=จำนวนที่ระบุไม่ถูกต้องค่ะ
Eprocurement2012.Models.GoodReceive+GoodReceiveStatus.Waiting=Waiting
Eprocurement2012.Models.GoodReceive+GoodReceiveStatus.Partial=Partial
Eprocurement2012.Models.GoodReceive+GoodReceiveStatus.Completed=Completed
Eprocurement2012.Models.GoodReceive+GoodReceiveStatus.Deleted=Deleted
Mail.GoodReceiveOrderMail.Subject=ใบสั่งซื้อเลขที่: {0} ได้ทำการรับสินค้าเรียบร้อยแล้ว
Mail.GoodReceiveOrderMail.Content=คุณ {0} ได้ทำการรับสินค้าแล้วบางส่วนจากใบสั่งซื้อเลขที่ <b>{1}</b> รายละเอียด การดำเนินการรับสินค้า ดังนี้
Mail.GoodReceiveOrderMail.ReceiveAllContent=คุณ {0} ได้ทำการรับสินค้าครบทุกรายการแล้วจากใบสั่งซื้อเลขที่ <b>{1}</b> รายละเอียด การดำเนินการรับสินค้า ดังนี้
CartDetail.ErrorGoodReceive=คุณยังไม่ได้ทำ Goods Received ทำให้ไม่สามารถสั่งซื้อสินค้าได้ กรุณาทำ Goods Received ค่ะ คลิกที่นี่
PartialReceive.ErrorActionQty=กรุณาระบุจำนวนสินค้าด้วยค่ะ
Cart.CartDetail.ContentAutoApprove=เนื่องจากท่านเป็นทั้งผู้ขอซื้อ และผู้อนุมัติ
Cart.CartDetail.AutoApprove=ยืนยันการอนุมัติใบสั่งซื้อ<u>ทันที</u>
Cart.CartDetail.NotAutoApprove=รอดำเนินการอนุมัติใบสั่งซื้อ<u>ภายหลัง</u>
Master.AddressOfficemateFooterCOL=<span style="color: #000;">COL Public Company Limited 24, Soi On-Nut 66/1, Suanluang, Bangkok, 10250. Contact Administrator Tel: 02-739-5651,02-739-5555#5924, E-mail:</span> <span style="color: #41789c;">SaKongkidakorn@central.co.th, PrWilawan@central.co.th</span> | Copyright 2016 © Store Supply Use. All Right Reserved. All Right Reserved
Order.PartialReceive.DataGoodReceive=ข้อมูลการรับสินค้า
Order.PartialReceive.OrderId=Order ID :
Order.PartialReceive.GoodReceiveStatus=สถานะการรับสินค้า :
Order.PartialReceive.OrderItems=Order Detail
Order.PartialReceive.ProductId=Product ID
Order.PartialReceive.ProductUnit=Unit
Order.PartialReceive.ProductOriginal=สินค้าที่สั่งซื้อ
Order.PartialReceive.ProductAction=สินค้าที่ได้รับ
Order.PartialReceive.ProductCancel=สินค้าที่ยกเลิก
Order.PartialReceive.ProductRemain=สินค้าค้างรับ
Order.PartialReceive.NumOfAction=รับสินค้าครั้งที่ :
Order.PartialReceive.ActionDate=วันที่รับสินค้า :
Order.PartialReceive.ActionReceive=ดำเนินการรับสินค้า
Order.PartialReceive.AllReceive=เลือกกรณีรับสินค้าครบทุกรายการ
Order.PartialReceive.ButtonSave=บันทึกรับสินค้า
Order.PartialReceive.ButtonCancel=Cancel
Order.PartialReceive.Items=Items
Order.PartialReceive.Remain=สินค้าค้างรับเดิม
Order.PartialReceive.ButtonReceive=รับสินค้า
Order.PartialReceive.ProductBacklog=สินค้าค้างส่งเดิม
Order.ViewOrder.HelpReceivedAll=คลิก Received All กรณีได้รับรายการสินค้าครบทุกรายการตามใบสั่งซื้อ
Order.ViewOrder.HelpPartialReceive=คลิก Partial Receive กรณีได้รับสินค้าไม่ครบทุกรายการตามใบสั่งซื้อ
Order.ViewOrder.NotPartialReceive=ทำการรับสินค้ายังไม่ครบทุกรายการตามใบสั่งซื้อค่ะ
Order.ViewOrder.CompleteAllReceive=ทำการรับสินค้าครบทุกรายการตามใบสั่งซื้อเรียบร้อยแล้วค่ะ
Order.ViewOrder.NumOfAction=มีการรับสินค้า {0} ครั้ง
Mail.GoodReceive.CompanyId=Company ID:
Mail.GoodReceive.CompanyName=Company Name:
Mail.GoodReceive.Phone=Phone No:
Mail.GoodReceive.Mobile=Mobile No:
Mail.GoodReceive.Fax=Fax No:
Mail.GoodReceive.InvoiceAddress=Invoice Address:
Mail.GoodReceive.ShippingAddress=Shipping Address:
Mail.ApplyNow.Information=General information
Mail.Notify.Content=คุณ {0} ขอให้ e-Procurement แจ้งเตือนเมื่อสินค้าพร้อมขาย
Mail.Notify.Remark=Reference Remark :
Mail.Notify.ProductName=Product Name :
Mail.Notify.ProductID=Product ID :
Mail.OrderID=Order ID:
Mail.Requester=Requester Name:
Mail.UserID=User ID:
Mail.Company=Company Name:
Mail.Department=Department:
Mail.CostCenter=Cost Center:
Mail.FaxNo=Fax No :
Mail.OrderDate=Order Date:
Mail.CustID=Customer ID:
Mail.ShippingAddress=Shipping Address:
Mail.Contactor=Contact Name:
Mail.OrderItems=Order Detail
Mail.VerifyUser.WelcomeContent=OfficeMate ขอขอบคุณที่ท่านไว้วางใจใช้งานระบบ OfficeMate e-Procurement ขอต้อนรับคุณเข้าสู่ระบบจัดซื้อออนไลน์สำหรับองค์กรของคุณ
Mail.VerifyUser.CompleteRegister=ขณะนี้ผู้ดูและระบบของคุณได้ทำการลงทะเบียนการเป็นสมาชิกเว็บไซต์เรียบร้อยแล้ว เพียงคุณคลิกยืนยันการเป็นสมาชิกก็จะเริ่มใช้งานได้ทันทีค่ะ
Mail.VerifyUser.RegisterName=ชื่อลงทะเบียนสมาชิกของคุณคือ
Mail.VerifyUser.Confirm=กรุณาคลิกลิงค์ด้านล่างเพื่อยืนยัน และเปิดใช้บัญชิส่วนตัวของคุณ
Mail.VerifyUser.Content=ความเหนือกว่าของระบบ OfficeMate e-Procurement <br />	• ออกแบบขี้น เพื่อให้เหมาะสมกับความต้องการของแต่ละองค์กรโดยเฉพาะ<br />• เป็นระบบที่ช่วยลดเวลา และขั้นตอนในการดำเนินการตั้งแต่ขั้นตอนการสั่งซื้อไปจนถึงขั้นตอนการอนุมัติ<br />• ช่วยลดค่าใช้จ่ายอื่นๆ ในกระบวนการจัดซื้อ เช่น ต้นทุนการผลิตแฝงที่เกิดจากการจัดซื้อนอกระบบ<br />• สามารถติดตาม ตรวจสอบ ควบคุมและอนุมัติการสั่งซื้อด้วยระบบ Paperless ได้ทุกที่ ทุกเวลาจากระบบออนไลน์<br />• สามารถติดตามและตรวจสอบขั้นตอนการสั่งซื้อได้อย่างละเอียดด้วยระบบ Report ที่สมบูรณ์แบบที่สุด<br />
Mail.VerifyUser.Requirements=OfficeMate e-Procurement จึงพัฒนาขึ้นมาเพื่อตอบสนองความต้องการอีกขั้นหนึ่งของการจัดซื้อได้อย่างมีประสิทธิภาพ และเหมาะสมที่สุดสำหรับทุกองค์กร
Revise.ButtonNewOrder=Create New Order
Revise.ButtonCancel=Cancel
Revise.ButtonSendToApprover=Send To Approve
Report.GoodReceiveOrder=การทำรับสินค้า
Report.GoodReceiveOrder.EmailRequster=Purchaser e-mail
Report.GoodReceiveOrder.EmailApprover=Approver e-mail
Report.GoodReceiveOrder.Status=Status
Button.InfomationAdmin=Admin Information
Button.SaveOrder=Save Order
Button.EditOrder=Edit Order
Shared.SearchResult.Content=Result {0} products
Shared.SearchResult.Notfound=Information not found
UserProfile.AdminUser=Admin User
Home.ContactOfficemate=Contact OfficeMate Live Chat Support
Home.MoreInformation=for more information by clicking image
Home.ImageRight=on the right below
ApproverOrder.AddProductFromOrder.Content=ใบสั่งซื้อเลขที่ {0} มีสินค้าที่ไม่อยู่ใน catalog องค์กรของคุณ {1} รายการ ต้องการเพิ่มสินค้าเข้า catalog องค์กรหรือไม่
ApproverOrder.ConfirmHandelOrder.Content=*Notify of Purchase Request
ApproverOrder.OrderAdjustment.ActionUserID=ผู้ดำเนินการ
ApproverOrder.OrderAdjustment.Detail=Detail
ApproverOrder.OrderAdjustment.ActionDate=วันที่ดำเนินการ
ApproverOrder.OrderAdjustment.BeforeStatus=Before Status
ApproverOrder.OrderAdjustment.AfterStatus=After Status
ApproverOrder.OrderAdjustment.Remark=Other Remark
ApproverOrder.OrderAdjustment.ProductID=Product ID
ApproverOrder.OrderAdjustment.OldQty=จำนวนก่อนหน้า
ApproverOrder.OrderAdjustment.EditQty=จำนวนที่แก้ไข(เพิ่ม/ลด)
ApproverOrder.OrderAdjustment.NewQty=จำนวนปัจจุบัน
Department.Shopping=Shopping Directory
Account.ApplyNowSuccess=ApplyNowSuccess
Admin.CompanyGuide=Start setting Company’s Profile
Admin.CompanyGuide.Content=You can configure a variety of information related to your organization, such as the logo for the organization to an agency or department that requires the purchase.
Admin.CompanyHome.Title=Setting Guide Wizard
Admin.CompanyHome.Content=This wizard will guide step by step to setting company’s information, configuration working system and any necessary setting. Ex. Company Profile, procurement department process, the right of user
Admin.CompanyHome.SettingHere=Start Configuration
AdminCreateNewUser.HelpContent=After created user. The system will send notifications email to users. By using e-mail created by administrators. Please change new password before you login.
Admin.Master.FooterCOL=<span style="font-size: 12px; font-weight: bold">COL Public Company Limited</span><br/><span style="font-size: 11px">24, Soi On-Nut 66/1, Suanluang, Bangkok, 10250. | Tel: 02-739-5555 (120 lines), Fax: 02-763-5555, E-mail:<a href="mailto:eprocurement@officemate.co.th">eprocurement@officemate.co.th</a></span><br /><span style="font-size: 10px">Copyright 2008 © OfficeMate e-Procurement. All Rights Reserved</span>
Admin.LearnAboutApproval.Content=After each purchasing order was completed. Next Step, the order will be send for approval. The higher level of approver will has higher budget limitation.
Admin.ManageShipping.SelectCustId=เลือกรหัสลูกค้า
Admin.ManageShipping.Name=Name:
Admin.ManageShipping.PhoneNumber=Phone No:
Admin.ManageShipping.ShippingAddress=Shipping Address
Admin.ManageShipping.OtherShipping=ข้อมูลสถานจัดส่งอื่นๆ
Admin.ManageShipping.ShipContactor=Contact Name
Admin.ManageShipping.ShipPhoneNo=Phone No
Admin.RequesterLineGuide.RoleCostCenter=กำหนดสิทธิ์ตาม Cost Center
Admin.RequesterLineGuide.RoleUser=กำหนดสิทธิ์ตามผู้ใช้งาน
Admin.UserGuide.Title=Start setting up users
Admin.ProductCatalogByPID.Title=ลบข้อมูลสินค้า จากแคตตาล็อคองค์กร
Admin.ProductCatalogByPID.Search=Search
Admin.ProductCatalogByPID.HelpContent=สามารถค้นหาข้อมูลด้วย รหัสสินค้า หรือ ชื่อสินค้าค่ะ
Button.RemoveProduct=Delete
Error.Name=กรุณากรอกชื่อค่ะ
Error.ContactMobileNumber=กรุณากรอกเบอร์มือถือค่ะ
Error.Mobile=กรุณากรอกเบอร์มือถือ 10 หลักค่ะ
Error.InvName=กรุณากรอกชื่อผู้รับใบเสร็จรับเงินด้วยค่ะ
Error.ContactName=กรุณากรอกชื่อผู้รับด้วยค่ะ
Error.ShippingAddress=กรุณากรอกที่อยู่ผู้รับค่ะ
Error.Province=กรุณากรอกรหัสไปรษณีย์ค่ะ
Error.NotFormatProvince=รหัสไปรษณีย์ไม่อยู่ในรูปแบบที่ถูกต้องค่ะ
Error.PhoneNumber=กรุณากรอกเบอร์โทรศัพท์ค่ะ
Mail.ApplyNowMail.Subject=บริษัท {0} ขอทดลองใช้งานระบบ eProcurement
Mail.ContactUsMail.Subject=ติดต่อสอบถามจากระบบ eProcurement หัวข้อ {0}
Mail.ContactUsSpecialProductMail.Subject=มีรายการขอสินค้าพิเศษ จากคุณ {0}
Mail.NotifyMeMailAlert.Subject=ลูกค้าขอแจ้งเตือนเมื่อสินค้าพร้อมขาย :
Message.CompleteSentMail=ระบบได้ทำการส่งอีเมล์เรียบร้อยแล้วค่ะ
ErrorMessage.OrderNotFound=ไม่พบใบสั่งซื้อนี้ค่ะ
ErrorMessage.OrderEproV5=ใบสั่งซื้อนี้ เป็นการสั่งซื้อผ่านระบบ e-Procurement v5 เท่านั้น<br/>ใบสั่งซื้อที่มาจาก eprov4  ไม่สามารถสั่งพิมพ์จากที่นี่ได้<br/>แต่สามารถดูข้อมูล และพิมพ์ได้ที่ CoreII command EP03: Check OrderV4
ErrorMessage.Image=กรุณาเลือกรูปภาพด้วยค่ะ
ErrorMessage.ImageFile=กรุณาเลือกไฟล์ที่เป็นรูปภาพค่ะ
ErrorMessage.ImageLarger=รูปที่เลือกมีขนาดใหญ่เกิน 512 KB ค่ะ
ErrorMessage.Quantity=Quantity
ErrorMessage.Incorrect=ไม่ถูกต้อง
ErrorMessage.AddProductByPid=Please specify the product code and quantity
ErrorMessage.ProductNotFound=Product not found
ErrorMessage.SelectItem=กรุณาเลือก Item ด้วยค่ะ
Message.SendmailContact=ดำเนินการส่งเมล์เรียบร้อยแล้วค่ะ
ErrorMessage.DeleteItem=กรุณาเลือกรายการที่ต้องการลบด้วยค่ะ
ErrorMessage.NotDeleteItem=ไม่สามารถลบรายการทั้งหมดในใบสั่งซื้อได้ค่ะ
Report.RankFilter.All=All
NewSiteData.ErrorExcessOnehundredCharacters=100 characters allowed
NewSiteData.ErrorExcessFiftyCharacters=50 characters allowed
Report.GoodReceiveOrder.UpdateOn=วันที่ทำรับสินค้า
CartDetail.EmptryBudget=คุณไม่ได้กำหนดงบประมาณในการสั่งซื้อ กรุณาติดต่อผู้ดูแลระบบองค์กรของคุณค่ะ
Button.AddProductToCatalog=อนุญาติ พร้อมเพิ่มรายการ
Button.NotProductToCatalog=อนุญาติ เฉพาะใบสั่งซื้อนี้
Admin.AddProductFromOrder.Content=ใบสั่งซื้อนี้มีสินค้า x รายการ ที่ผู้ขอซื้อร้องขอสั่งซื้อสินค้าเพิ่มนอกเหนือจากแคตตาล็อคองค์กรของคุณ</br>ผู้ดูแลระบบสามารถพิจารณา ได้ดังนี้</br></br>คลิกปุ่ม "อนุญาติ เฉพาะใบสั่งซื้อนี้" ให้สั่งซื้อสินค้าที่ร้องขอเฉพาะใบสั่งซื้อนี้เท่านั้น</br></br>คลิกปุ่ม "อนุญาติ พร้อมเพิ่มรายการ"  ให้สั่งซื้อสินค้า พร้อมทั้งเพิ่มสินค้าเข้าแคตตาล็อคองค์กร
Admin.AddProductFromOrder.DataOrder=ข้อมูลเพื่อการพิจารณาใบสั่งซื้อเลขที่
Account.SelectSite.Home=Back to main page
OFMAdmin.Index.Discount=Discount
OFMAdmin.SearchCompany.Remark=Remark
OFMAdmin.SearchCompany.CompanyModel=Level
CompanyModel.2Level=2 Level
CompanyModel.3Level=3 Level
OFMAdmin.SearchUser.UserId=รหัสผู้ใช้งาน
OFMAdmin.SearchUser.UserThaiName=ชื่อ-สกุล(Thai)
OFMAdmin.SearchUser.UserEngName=ชื่อ-สกุล(Eng)
OFMAdmin.SearchUser.CompanyId=รหัสองค์กร
OFMAdmin.SearchUser.UserRoleName=สิทธิ์การใช้งาน
OFMAdmin.SearchUser.UserStatusName=สถานะการใช้งาน
OFMAdmin.SearchUser.UserLastActive=เข้าใช้งานล่าสุด
OFMAdmin.SearchUser.PhoneNo=เบอร์โทรศัพท์
OFMAdmin.SearchUser.Extension=เบอร์ต่อ:
OFMAdmin.SearchUser.ChangePasswordOn=เปลี่ยน Password ล่าสุด
OFMAdmin.SearchUser.UserLanguage=ภาษาเมนูการใช้งาน
OFMAdmin.SearchUser.CreateOn=สร้างเมื่อ
OFMAdmin.SearchUser.CreateBy=ผู้สร้าง
OFMAdmin.SearchUser.UpdateOn=แก้ไขล่าสุด
OFMAdmin.SearchUser.UpdateBy=ผู้แก้ไข
OFMAdmin.SearchUser.Active=ใช้งาน
OFMAdmin.SearchUser.Cancel=ยกเลิกการใช้งาน
OFMAdmin.SearchUser.CreateByEmail=ผู้สร้าง (e-mail Account)
OFMAdmin.SearchUser.UserName=ชื่อ - สกุล
OFMAdmin.SearchUser.UserIdEmail=รหัสผู้ใช้งาน (e-mail Account)
OFMAdmin.SearchUser.SpecifiedSearch=ระบุเงื่อนไขการค้นหา
Order.ViewOrder.CurrentApprover=ผู้อนุมัติคนปัจจุบัน
Order.ViewOrder.CurrentApproverName=ชื่อผู้อนุมัติคนปัจจุบัน
Order.ViewOrder.PreviousApprover=ผู้อนุมัติคนล่าสุด
Order.ViewOrder.PreviousApproverName=ชื่อผู้อนุมัติคนล่าสุด
CartDetailPartial.Unit=Unit
Order.ViewDataOrder.OrderConsider=พิจารณาการสั่งซื้อ
Order.ViewDataOrder.RemainBudget=งบประมาณคงเหลือ
ConfirmOrder.ErrorOverCreditLimit=วงเงินผู้อนุมัติลำดับสุดท้าย ไม่เพียงพอสำหรับการอนุมัติใบสั่งซื้อนี้ กรุณาติดต่อผู้ดูแลระบบเพื่อทำการเพิ่มวงเงินในการอนุมัติค่ะ
ProductSummary.Summary=Product Summary
ProductSummary.OrderId=Order ID
ProductSummary.ProductId=Product ID
ProductSummary.ProductName=Product Name
ProductSummary.OrderDate=Order Date
ProductSummary.RequesterName=Requester Name
ProductSummary.Qty=Quantity
ProductSummary.Average=Price(Exc Vat)
ProductSummary.Total=Total
ProductSummary.ErrorKeyword=ไม่พบข้อมูลที่ค้นหา
ProductSummary.ParentName=หมวดสินค้า
ProductSummary.DeptName=กลุ่มสินค้า
Report.Menu.ProductSummary=รายงานการสั่งซื้อสินค้า
EditUser.ErrorEditUserCancel=ไม่สามารถทำการยกเลิกผู้ใช้งานได้ เนื่องจากยังมีการผูกสิทธิ์การสั่งซื้ออยู่ค่ะ
Sequence=ลำดับ
OFMAdmin.SearchProduct.CreateProduct=วันที่เพิ่มสินค้า
OFMAdmin.SearchProduct.CompanyId=รหัสองค์กร
OFMAdmin.SearchProduct.ProductId=รหัสสินค้า
OFMAdmin.SearchProduct.CreateByProduct=ผู้เพิ่มสินค้า (e-mail Account)
OFMAdmin.SearchProduct.CatalogTypeId=เพิ่มสินค้าให้กับผู้ใช้งาน (e-mail Account)
OFMAdmin.SearchProduct.ThaiName=ชื่อสินค้า (TH)
OFMAdmin.SearchProduct.EngName=ชื่อสินค้า (EN)
OFMAdmin.SearchProduct.ThaiUnit=หน่วย (TH)
OFMAdmin.SearchProduct.EngUnit=หน่วย (EN)
OFMAdmin.SearchProduct.PriceExcVat=ราคาสินค้า (ExcVat)
OFMAdmin.SearchProduct.PriceIncVat=ราคาสินค้า (IncVat)
OFMAdmin.SearchProduct.PriceType=รูปแบบราคา
OFMAdmin.SearchProduct.IsBestDeal=ส่วนลด
OFMAdmin.SearchProduct.IsVat=คิด Vat
OFMAdmin.SearchProduct.AddProdcut=เพิ่มสินค้าให้กับ
OFMAdmin.SearchProduct.PeriodOrder=ระยะเวลาสั่งซื้อสินค้า
OFMAdmin.SearchProduct.CreateOn=วันที่เพิ่ม
OFMAdmin.SearchProduct.CreateBy=ผู้ที่เพิ่มสินค้า
Report.ListOrderPartial.ProductId=รหัสสินค้า
Report.ListOrderPartial.ProductName=รายการ
Report.ListOrderPartial.PriceIncVat=ราคาสินค้า (รวมภาษี)
Report.ListOrderPartial.PriceExcVat=ราคาสินค้า (ไม่รวมภาษี)
Report.ListOrderPartial.Quantity=จำนวน
Report.ListOrderPartial.Unit=หน่วย
Report.ListOrderPartial.PriceNet=ราคาสุทธิ
SetRequesterLine.ErrorResetReqLine=ไม่สามารถตั้งค่าการสั่งซื้อได้ เนื่องจากมีใบสั่งซื้อที่อยู่ในขั้นตอนดำเนินการค่ะ
SetRequesterLine.DeleteSuccess=ลบข้อมูลเรียบร้อยแล้วค่ะ
Button.DeleteRequesterLine=ลบข้อมูล
Order.AttachFile=เอกสารแนบ
ErrorMessage.InvalidFile=กรุณาระบุไฟล์ที่ต้องการอัพโหลดด้วยค่ะ
ErrorMessage.FileSizeMore=ขนาดไฟล์เกิน 2 MB ค่ะ
ErrorMessage.SupportFile=รองรับไฟล์ประเภท : Excel , Word , PDF
ErrorMessage.SetRootAdmin=ไม่สามารถเปลี่ยนผู้ดูแลระบบได้ค่ะ เนื่องจากมีใบสั่งซื้อที่อยู่ในขั้นตอนดำเนินการค่ะ
Print.ExportExcel=Export Excel
Content.AttachFile=รองรับไฟล์เอกสารประเภท Excel, Word, PDF ขนาดไฟล์ไม่เกิน 2 MB
Admin.CostCenter.IsDeliCharge=อนุญาติให้คิดค่าจัดส่งพิเศษ (กำหนดตามหน่วยงาน/แผนก)
Company.DefaultDeliCharge=คิดค่าขนส่งพิเศษ
Company.NoDefaultDeliCharge=ไม่คิดค่าขนส่งพิเศษ
ErrorMessage.OFMSystem=รหัสผู้ใช้งานนี้เป็นลูกค้าเว็บออฟฟิศเมท หากต้องการยกเลิกการใช้งานเว็บออฟฟิศเมท ให้ติ๊กเครื่องหมายถูก
ReportBudget.BudgetYear=ปี
FormatNotValid=รูปแบบไม่ถูกต้อง
Admin.CostCenter.OracleCode=Oracle Code
